我哋本身唔係要雙普選咩？點解變咗討論下屆立會點選？

我真心以為大家係想要雙普選

見而家個個都講下屆立‘法會點樣玩贏代表比例制

係咪大家覺得有機會贏，有無雙普選都無所謂？

係就快啲講

唔好再令其他人犧牲，到最後都不過係齊齊開心咁係下屆立法會投票算

Nothing Change

我想要獨立添
係咪聽日即刻可以獨立？

真係唔好呃人為你犠牲，到最後咩都無變，全民都係困係22年個不變嘅局入面

咁你唔好再叫人為呢件事再犠牲，我相信殘咗，死咗，畀人姦嘅人一定唔會想nothing change，聽你嗰套22年循序漸進

你哋除咗呢段說話講足22年，從來未畀過人哋任何嘅方案

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

唔回應會點？
啲人已經計劃下年點選立法會，雙普選都無人care

咁係咪乜都唔做先？
定係你覺得五大訴求聽日就有？

升

你而家又有咩方案？

就係拖得太耐

推

我剩係要啲人坦坦白白
已經22年，如果都係搬套講循序漸進嘅說辭岀嚟
咁唔該唔好再要人哋犧牲，同時唔該跪底向死傷者請求原諒

你呢套說辭聽咗2x年
講咁耐，都係唔夠膽革命，都只係想keep住喺個system就入面

Ok
你屌人仲諗立會點選贏係好撚循序漸進、好撚無效率
咁你不如俾個可行既alternative黎話俾大家聽有咩方法可以好撚快好撚有效咁達至雙普選/香港獨立？

好咁宜家我地要雙普選
咁你又有咩實際建議同行動呢？

同步進行有咩問題？
唔通依家咩都唔做 淨係嗌口號爭取雙普選？

tui
2020又話要真雙選的喂？

佢哋根本唔care，講到尾，今日有得贏，就唔理以後成個體制會係點

師兄你帶頭革命
我跟

唔好講到制度內抗爭係可以成功啦 明明就係咁多年制度內抗爭失敗先走上街頭
而家用手足既血黎玩返選舉遊戲?

唔好太教條主義啦
人地傾立法會選舉可以點做
無話唔係體制外做野爭取雙普選
兄弟爬山，各有各做啦

我哋可以去討論，而唔係到今時今日，仲攞政府嗰套循序漸進嘅官媒說辭去自欺欺人

循序漸進識唔撚識 聽日就雙普好唔好？

咩都唔做 等死咩

x2

樓主無錯 我地要民主選舉 唔係假選舉

大把人帶左頭啦 你要跟一早跟左啦

你講嘢真係好政府腔，幫埋政府講嘢，我仲以為你係政府做

連登一半 政黨打手 3成5毛

有咩人最care選票？ 有咩人最想香港人繼續做奴隸

幫佢地賺中國＄ ？ 全世界得香港人先係為香港好

（政客除外）

民主選舉，香港獨立

係泛民同美國呀

你睇下啲人屌到我仆街
我唔識講，小小眼前勝利，之後就唔care

無獨立就無真普選呀，你明唔明呀？

算把啦，對呢個時候既連登仔鬧黎都冇用
大把人只係比理由自己唔出去

無衝突既
如果聽日就知贏到咁梗係唔洗討論
但如果我地到出年都未贏到
我地係咪唔玩立會先?

咁你咪去開個post 去討論點即刻有雙普選lor
開個post問人 點解討論下屆立法會有意思？

冇槍冇炮都叫革命？
示威嚟咋

我完全唔理解
2016年，咁多人犠牲咗，之後玩選舉，證明係白白犧牲
今時今日，仲用同一套說辭搬岀嚟呃人
可憐啲中哂伏嘅天真撚！

長期作戰黎架

民間議會就畀你哋老屈係鬼，你唔好話你支持真民主
好shameful

我都覺得好奇怪
今日仲有黃絲朋友
sd 關於下屈立法會選舉既野比我知

根本就係現加制度有問題
所以先要有普選

而點解區選會投票純粹
變示對政府聽民意係唔會逆轉

一早話左各有各做 如果唔重視呢part

正頭唔係出黎選 唔洗出黎投 討論點贏

又話人講野政府腔 獨裁到 無人話討論=放棄雙普

兄弟爬山

長期抗爭啊手足

2020仲有功能組別好撚難玩

都係
我都係keep住尋人算

我係呢道對所有天真，充滿熱忱嘅大家講句真心話：

如果到最後都係為咗選票，無打算改變任何嘢，真萬唔好犠牲自己坐十年，殘廢，去幫人政治生命抬橋！

現實上，五大訴求唔會下年就搞掂.
係非常非常漫長既抗爭
單單釋放「所有」義士已經破壞 司法獨立性, 要一堆法律研究乜乜七七.
何況 雙真普選 呢樣野，北京政府 似寧願香港人食樹皮都唔會俾你.
而家食住個勢
集中立法會選舉同獨立委員會已經算好彩架啦

立法會拎夠票就可以阻止林鄭既法案，甚至有機會癱瘓政府.
獨立委員會林鄭係最快可以回應既訴求.
先做呢兩樣野比較現實

話就話死左既兄弟唔會接受
你站係林鄭立場， 以特首擁有既權力
似乎冇乜野可以做到.

721 85 811 831 101 1111

up

如果死左咁多後生
傷左咁多人
捉左咁多人
有人比人性侵甚至強姦

換黎既只有大家開始用原本就有既野，即係咩都冇多過
值得咩？
隔離post仲要有graph話18-20既投票定選民率只有1半
其實香港人真係值呢班走上前既人搏命咩？

你講得你嘅PLAN出嚟未？

唔可以多線發展咩?
一定要單線發展?

爭取雙普選有2條路
1.行動行級，威脅攬炒直至北京跪低
2.體制內爭取，取得最多議席，拖延撥款

理論上立法會過半，效果一樣
兄弟爬山 有咩好嘈

跟住你就會走入去屌樓主唔實際

雙普才能治本

推

駁唔到刀樓主

或者簡單問

如果大量手足認為區議會無用，唔去投票、唔參選
建制在區議會取8成議席，佢地控制18區
對運動有咩幫助？
會比依家好？

若果贏到，可以癱瘓政府，咁你話有無用？

呢個都係爭取雙普選方法之人

用你邏輯，我都可以出個post
"我哋本身唔係要雙普選咩？點解變咗討論黎明行動？"

冇衝突喎，有人覺得用立法會議員身份要求佢雙普選，咁先夠力量

真係有幾多人肯講呢啲咁殘酷嘅真心話

大家嘅犧牲冇改變到任何嘢呀，到最後幫人抬橋咋！

2016係咁！今日都係！有啲人想以後都係！

明白樓主想講啲乜，但唔係所有野都可以即刻由0去到1

大家可以一齊討論，討論下屆立法會都係呢個過程之一，你可以催，你可以講其他意見，但單純屌人討論立法會係無乜意義

係到傾個功能組別點贏真係痴撚線

兩樣嘢好似冇衝突？

要立法會過半、立法會有力量都講得出，究竟幾人渣先做倒？
仿佛冇功能組別、冇剪布dq等等發生過咁。

鬼唔想 聽日就有咩
不如你比個可行方案 出黎
大家覺得OK 咪跟

控制到立法會 變相令中共欽點特首都唔撚洗做到任何益中共既野
(全否決)
迫佢地雙普 都係一個兵不血刃 可能性

或者你有其他可行方法 都可以提出黎 大家研究吓

所以點解香港亂 先逼到d政黨做野

先逼到d 既得利益者 立法保護香港

唔會以為真係人權自由？

今次區選只係向佢地表達民意

所以區選嘅票係 勇敢嘅抗爭者 比你地

勇武抗爭嘅目的 唔會為左選票

如果當初破壞區選或被取消 你地都無資格埋怨

唔好以為個制度仲有得玩 仲諗立法會選舉？

71為乜要佔領立法會 到而家死傷無數 之後入返去玩？

以為贏到區選 就想贏埋立法會呀 得2016就唔會比人DQ哂

係政黨想繼續食人血饅頭 定仲有香港人相信港共政權

會突然放權比你玩？

自己認同個system，然後同人講循序漸進
再叫人上街送頭，turns out係為keep住係制度有入面有得玩
喂，咁你早講呀嘛！講到明明白白，仲點會有人同你衝，洗咪畀人姦呀？

夠議席 所有益中共既方案 全否決
等佢地科唔到水
有咩利益輸送 就搞獨立調查委員會 查9佢

屌 一早話左後生好小去投票
唔該點醒所有後生

一過區選,本土勇武變哂condom.

一步一步嚟 未落種子 想摘花

呢個係事實，只係無人夠膽明明白白講岀嚟
係，所有犧牲咗嘅人都係condom

你同港共政府講野好似
循序漸進

雙線可以同時進行
兄弟爬山 各自努力

心態要改變 目標要清晰

除左雙普選 同推翻政權以外 不接受

立會你要玩咪玩lor

但唔可以係主線 只可以當係輔助

台灣萬年國會時期，民主人士都積極參加死去議員的補選等待改革的一天

Push

抗爭可能持續數年，全方位都要做. 立會投票同五大訴求無對立. 而且可爭取力量抗爭

連登大把飯民打手。

佢地最鍾意就係引你玩選舉

多方面做準備姐 有普選同無普選情況預判定無壞呀

香港獨立係斬左棵花，換泥
泛民贏區選係幫棵花除蟲，但唔換已經貧瘠既泥。
班撚樣話要光復香港，光復左ｄ咩呀？
行政權？無
立法權？無
司法權？無
三樣野都無，贏條撚呀？

多線發展每條戰線都唔可以放過

係

熱門全部都係立法會點玩，點令人登記做選民，點重新點票令自己人贏

議會=和理非 街頭=勇武

和勇不分 互相合作

我地依加就好似以前中國啲人
個個都淨係想推返皇帝
但冇人想推翻帝制

咁唔選好立法會又對場運動有咩好處
唔可以兩樣一齊做？

所以孫中山真係千古一人

終於有人講

香港獨立係斬左棵花，換泥。
泛民贏區選係幫棵花除蟲，但唔換已經貧瘠既泥。
班泛民同班打手撚樣話要光復香港，光復左ｄ咩呀？
行政權？無
立法權？無
司法權？無
三樣野都無，贏條撚呀？為左泛民同民主派仆街坐十年？你地憑咩？答我先啦！

推 義士不是Condom

你係邊個黨嘅打手

有無諗過想選嘅人，係會唔想你推翻政府，會不停叫你循序漸進
等完22年，叫你再等下，好似等等下就有咁
樓上大量

我以為我痴咗線，剩係得我覺得好有問題

拉

當留守理大既手足都叫人投票既時候
樓主係屋企開呢個post有咩意思

但你想要雙普選而放棄左立法會
都有好大壞處

終於返主線！
推重要post!!!

唉

佢哋叫人投票，doesn't Change the fact而家啲人已經剩係講偽政權嘅假選舉

我諗大家係想各條戰線都可以繼續搞
制度內嘅戰線可以用選舉嚟打
制度外嘅戰線亦都可以用一貫嘅方向對準政權嚟打（黎明塞鐵請收收皮）
國際線亦都要繼續去

我哋人手非常充裕
所以唔駛怕會無咗人手

五大訴求缺一不可 並不是口號

港共肯比雙普選既0708年就比左啦，洗等到而家都未有？
泛民既真實身分就係中英聯合聲明打手，想維持「中國香港」地位咋。
你班仆街又話唔做「中國香港」人，又唔肯獨立。屌！你地抵做奴隸架，係你地自己造成架。

所以呢兩樣嘢其實係矛盾
人哋求其搬句各自努力，就要你等多廿年。佢哋對於手足嘅死傷心安理得，叫你再等，然後黨派屆屆再扮無嘢去選
叫人循序漸進，心安理得咩真係？

答我，你要做「香港人」定係「中国香港人」？

why not both
我地一定要全方位向政府施壓 好似今次區選好多人都話無用 結果控制左十七區 雖然無乜實權 但民意壓力對政府都好大影響 只要keep 住全方位咁比壓力 可能有一日會搵到缺口

有時 明明仲好有熱情

一見到你呢d人嘅留言 即刻灰哂

係咪應該乜都唔好做 返屋企等選舉呀

仲有好多人等緊判呀 唔洗你坐 你唔會關心係咪呀

起碼立會夠票可即時成立獨立調查，去世義士及警暴都有得查. 靠晒議會內當然唔得，民間都要幫手.

可以同步進行架 都無抵觸

其實係真係棄卒，只不過無人夠膽公開承認

兩樣都講

仲想可以控制到立法會 你坐左20年監呀

果班人最後咪走去幫黃之鋒呢d仆街政棍抬轎

樓豬

某程度上立法會都可以代表民意
你連立法會都改變唔到，仲講普選？
唔好當連登係大部分民意好唔好？

721
811
831
101
1111

又講咗真心話
如果都係為咗下屆立會選舉鋪路，我勸大家返歸瞓覺

兄弟爬山

民意你老母呀！
立法會無提案立法權架，得支持同反對權咋。

我想要加入美聯邦

yayaya，係共黨立會入面爭取真普選

咁五大訴求入面有真普選，係主線任務
立法會選舉只係區選後嘅話題，支線任務黎
有明顯分別

而最重要，冇話有人去選立法會就放棄其他形式抗爭喎，你有麻包袋拎出黎用其實大家都歡迎

我全都要

咁你講下點樣係2020年前 實行雙普選

你從第一頁睇起，望下啲人點講

你覺得我地仲有陣地可以輸咩
我唔認同呢個制度，但有陣地就一定要攞

"多年制度抗爭"
以前鬼有抗爭過咩
依加有民意授權先係真正開始

由示威者執起磚頭果下開始
就唔應該玩佢呢個有bug既game

當初就係政制有問題先出去
依家又番去玩佢隻game

實有人話唔通唔拎資源咩

之前人權法有包呢樣

話要香港2020有真普選，而家係你班人衝岀嚟講無可能咋

錢對香港人嚟講根本唔係一個issue

咁你係要「中国香港」普選定係「香港共和國」普選呀？
個個都知「中国香港」無公平選舉啦！你話要體制內改革。屌，咁反咩撚野掌心雷同種票呀？

你去睇下泛民 個歷史先啦

本土派仲入到去？ dq 哂啦

你到底曲定直

佢真係嚇親我
入立會去推翻立會

係前幾日係出面d post咁留言
比班重點投票撚屌到飛起

真係贏得咁易？

我諗 港共計策開始成功

邊個擴權比政府、搞領匯上市同黨鐵私有化？係泛民呀！
邊個支持新移民？係泛民呀！
邊個割勇武？係泛民呀！
今日今日搞到咁都係因為泛民咋！

無得玩
好多組別個size好細, 但係都係計一席
變咗好易數到人頭, 又好難拉到票
入到去功唔功能又無分別, 根本就on9制度

可能好細個，無留意2016已經DQ哂啲本土派

本土畀政府打散咗好耐，已經無本土派

再有嘅只會係革命黨

有人想袋住先 有人想雙普選
有咩問題
你自己搞自己啦

其實我都覺

咁你去選囉 依家擺到明係入邊啲人嘅問題
比你依家立即普選，獨立到又點？你啲政策點審批啊？點施政啊？

根本連袋住先嘅level都未到

你好犬儒，有真普選送上門畀你，都有理由唔要

其實兩件事討論都唔係mutually exclusive?
但我都認同要爭取雙普選。

兩手凖備

呢D 論調真係好撚煩
如果你組到隊殺哂建制同班狗
香港可以獨立我實支持
但以家唔撚得呀ma
我夠想即時達標啦
連罷工都唔得
以家用循序漸進係有政治智慧響入面

唔係入邊ｄ人既問題，而係好似你呢類人太多先導致到入邊ｄ人出現。

樓上直頭話有真普選都唔要

民主派議席未DQ之前 30席 就差6席
主要研究點係直選配票好D 拎多6席
最好功能組別 拎多1-2席
就有否決權 係而家唔係不可能任務
利用區議會 查帳 查老人院 等各種方法務求要建制種票數量減少
有一年時間去做一個唔洗犠牲手足既方法 唔好?
各有各做 又唔得

屌你

你下下都用呢句end左個topic
咁香港一世都獨立唔到啦
香港獨立係唯一出路
推倒港共政府同建立民選政府即張會發生

冇錯
但而家你連個遊戲都未玩得掂
點同人鬥

對家咁多年玩到熟晒
由直選唔過半玩到直選都屌打你

走雙線啦
體制內外根本都要做嘢
尤其係爭取所謂民意
一定由體制內建立先會長久

咁點先可以改變制度？
唔入去個on9議會破舊立新，咁點先可以推翻制度？
孫中山都有起個黃埔軍校先有得同滿清打下，我地都想有呀，但點起？

立法會可以開條戰線
傾下點搞
唔係主線 做支線

立法會唔係單議席單票制 就算多票都唔代表拎到位
反而配票用盡所有票係更有用

長遠目的當然係普選
但體制內唔一定無用
區會就係好例子

幾時有話唔要？有真普選，就要推倒立法會？

其實我覺得普選特首，都無普選垃圾會咁重要....
當然，兩樣都有一定最好。

依家建制派唔撚驚，好大程度上因為重有功能組別。

係班撚頭信哂黃之鋒同班泛民政棍走去維護中英聯合聲明咋，中共真係多撚謝哂佢地！

應該立即繼續制度外既抗爭

仲有人同我講區選贏提名委員會117票
根本唔撚係想要普選

玩嘢咩？你到底知唔知咩係雙直選？

爭取要爭取，但依家個制度依然係咁，要盡一切努力贏

你咁講就唔係立法會問題啦 係香港人問題啦

可以講番體制外了

邊個係得利益者咪邊個吹立會風

樓主一定投廢票
拒絕所有體制內對抗

我就唔會為呢班「主觀反共，客觀撐共」既撚頭走去衝架啦！你話我無人性都係咁話

技術上 立法會雙組別過半
過乜都得啦

係功能組別太惡搞

2020 係要真雙普選啊

問題一直都出係呢到，呢個問題唔解決都唔可能有普選。

拒絕所有體制內對抗, 根本唔會投

直選既人會唔想雙普選

你無病下？除左中共，香港邊個唔想普選

雙普選，攬炒係主線，人權法係輔助
立會只係副本，重要等人權法過，令到香港有得普選立會先係正路，如果都重係比例代表制，大家可以死心

目前我覺得要做嘅係，
紅黑裝修，引佢放tg，大遊行，開花，連儂牆，外國救助，以武制黑

手足點睇？

中共唔任命，你過條撚呀？
就算任到命，中共唔妥你立條法例，佢可以釋法。

贏選舉係為左奪取民意制高點，你睇下今鋪區選啲風向就知

係咪未醒
地區直選年年都過半數架啦
鬼唔撚知功能組別咩
咪講緊普選囉
今時今日配乜野配

樓主都冇講到任何方案
然後就否定人哋行第二條戰線
但兩條戰線又冇抵觸

係要立刻雙普選，要立刻取消功能組別，但無人包生仔一定2020年爭取得到。增取多D立法會議直係為防止社會加快變得更壞，同多D資源去幫助前線。無人信政府，但如果努力增取，本土/泛民特首選委過600不是夢⋯⋯早兩天都無想過可以全取117個特首選委....

先立法會普選

屌你好撚醒

當係Plan B啦好嘛
呢大半年其實可以一路出返黎示威同勇武
大家都係各有各做
半年前區議會果班人
最開頭其實都只係唔想班建制仆街自動當選

無人知到2020年9月會點
可能到時中共解散左
政府話可以雙普選
亦可能已經比人核平左
又或者係55波咁樣疆持左一年

進攻功能組別只係其中一個部署
黎緊仲有聖誕同新年 復活節 同多一個暑假
當中會發生咩事真係無人知
更希望可以依加立刻就雙普選同救回義士

光復香港 時代革命

為抗爭拎資源可以 但可以確定

拎左票嘅人會放資源出黎？

繞過立法面立蒙面法！

好心你班仆街收收皮啦

成撚日轉移焦點

五大訴求 缺一不可！

啲黨最想，所以帶哂風向

你up咩？
你以為和和平平會有得直選呀？keep住爭取五大訴求，就會直接lead to 革命
啲人就係唔想呀！

你仲停留係選委階段，香港就係有太多你ｄ咁既人搞到到而家都未有普選

push

泛民肯放資源出黎就唔會出現612用左廿幾蚊買音響啦

我都係咁諗
不過如果到最後，大家都覺得選立會就算，我係真心勸大家唔好犠牲

好明顯想將場運動帶落立法會
想用同一個方式贏埋立法會
贏完之後風向會變返要普選

其實不嬲講開兄弟爬山,各有各做,有路就試,有人仲想打制度內戰爭咪比佢地打.
你覺得少左5大訴求同行動post就開post.唔洗咁激動嘅

收皮啦唔係泛民以前出賣我地都唔洗出來
本土派先會真正爭取到香港人利益
你以為我地真係信泛民？焗住表態咋

制度內外同時間爭取得唔得呀

仲有得DQ
其實有第一個DQ，呢個選舉就已經係擺設

拖到立法會之後d人已經死哂啦

樓主無講到其他方案

但你地唔係行緊第二條戰線，你地係要全部人陪你地行選舉戰線

遲早俾你班政棍仆街害撚死

香港人慘就慘在泛民都會出賣香港人

含淚投咗你地，最後乜都無變過！垃圾

選乜撚野委
傻撚咗
你口講普選，個閪腦諗緊選委？

thx bro

大家討論一個plan出來得唔得？
個香港樓主一個架？
普選你無份架？

雙普選係首要

體制內外同步抗爭
香港情況, 我覺得淨係靠體制外爭取係會辛苦好多
一定要係體制內加插勢力
所以.. 兄弟爬山, 的確立會要成功係要時間籌備
但體制外抗爭都唔可以停

兩樣野同時做唔得？

星期三晚，香港人一齊出黎又曬多次馬，賀區選勝利嘅同時聲援理大手足

你同班棄票黨有咩分別？
無辦法一步登天就一步一步黎

如果可以即刻雙普選我都想
但個問題未得
你唔投非建制 等建制又贏立選
令雙普選更難落實

thx

行動post啊
唔好鬆懈啊

錢對香港人嚟講根本唔係問題

咁不如討論下點樣去改變避免泛民騎劫先
反正大局已定
點樣防範佢地出賣港人先係重點

咪講撚咗兩件事冇抵觸囉
我投完票唔可以出嚟示威？

一邊選立會一邊繼續抗爭
兩樣野冇衝突
唔好忘記左抗爭就ok

唔Care
大家一係未清醒，一係清醒扮返訓
輸咗場運動已經唔重要
起碼對我黎講係
你睇下我開既Post就明

首先要講清楚一點，體制內既選舉係原地踏步，係乜都無做過，樓上話投票做左d野既唔該收皮

樓主都幾撚慘，無啦啦俾人屈棄票黨

香港就係咁撚癲，政棍左膠係會趁你唔覺意，搞鳩你

五大訴求，缺一不可！

黨，政府，同候選人都好撚仆街！
好心佢哋望完啲尋人相先好覆

收皮啦睇下泛民投票歷史先啦
無佢地投票/缺席/棄權賣港，後生仔唔洗出來呀
保皇係100%賣港，但泛民事實上都有賣

咪撚屈我五毛

啱啊
食唔到咖哩
食住一督睇落似咖哩嘅屎頂住先啦

你先係我同路人

班人又話要雙普選，就走去選立法會，咁我一早唔出黎啦！你一早話選立法會呀嘛。果班撚屌剩係識鳩叫，要雙普選又無提出方案，根本就無人肯做野。

之後LOOP，等啲真心撚玩坐監馬拉松

Tui

大家唔好自己打自己先

雙普選（立法會＋特首）同準備明年立法會點選
其實無衝突嘅
應該雙管齊下一齊做

今次區議會選舉俾咗大家好好嘅工具
去做上面兩件事

第一：70%＋選民，近三百萬人投票，相當於整體人口四成
分量相當重
加埋成個選舉過程和平有序（學淋病口吻）
足以證明香港人有足夠嘅政治智慧
實現一人一票直選立法會同特首
本來今朝去見淋病嘅記者，應該要佢表態係咪叫北京重啟政改，趕及明年立法會取消功能組別，全面直選所有議席，但係記者行家只顧問回應市民訴求（五大訴求係包埋雙普選嘅，但就太籠統囉）同埋係咪要為建制崩敗負責，平白失咗個要淋病就雙普選問題向全港市民表態嘅機會（我昨日開咗po提議記者今朝要問呢個問題，但p牌開po無人理）

第二：區選有晒細分區嘅黃藍得票數
「泛黃」陣營應該開始做功課/功夫
將呢堆數字按立法會地區直選同超區分區劃好配票地圖
新任區議員開始著手宣傳同洗樓
一來鞏固泛黃票源
同時藉落區/家訪去「動搖」淺藍票源
三來係加強游說今次出咗來嘅首投族（沉默選民），响明年嘅立法會選舉都一定要出來投票
四係向選民灌輸，立法會地區直選同超區投票嘅配票策略
提醒支持者投票前留意泛黃陣營嘅配票指示

要2020有雙普選，未必咁現實
但係而家唔借住71%投票率嘅熱情去迫淋病向北京開口
咁可能會令到沉默選民發現，自己一票真係無用，以後都唔出來嘅話
咁出年立法會選舉真係有機會俾建制陣營翻盤

大家而家應該集思廣益先啱，不分化，齊上齊落啊

泛民始終代表 佔最多人既淺黃， 比較理智d
同埋你係咪回覆錯左，我指五大訴求唔會呢一兩年來實行到咁解

岩呀
我都仲係唔明，參與一個明知有種票既不公平選舉係為乜

Plan我就冇 但係我唔明咩理由想要雙普選就唔可以討論立法會

啲人真係以為所有人真心投泛民

我要雙普選

點解仲要比立會選舉進行？
說好的普選？求美國過民主及人權法案係為咩
係咪又係未醒

叫停左街頭抗爭又要用幾星期打返起個勢，依家仲要吹休息風

泛民呢ｄ唔係理智，係政治弱智呀！

呢個推
樓主同淨識屌人唔衝 自己掛住一味勇嘅衝衝子有咩分別
唔係話爭取雙普選唔重要 但長遠目標真係無咁快 點解到依家仲有人唔明

佢地會話泛民已經進步左

由區選前幾日網軍做晒野啦
本土派post根本推唔到

因為依個係長期戰爭，無人會知要搞幾耐
所以其實係兩樣都要討論

做主綫！
借位
[行動post] 12月之賀佢老母

條bill係維護中英聯合聲明地位同制裁法案既象徵式議案黎架咋，美國都無比到ｄ實質野我地

要解釋比多d人聽，贏左立會都冇用，制度唔變，乜L都冇用。要撑住
除左12月8號，幾時有遊行呀

我地暫緩完條例就應該訓教啦
好撚失望呀大多數人都未撚訓醒

都唔點解到今時今日仲要解釋

因為其實唔係想要公平民主既選舉，只係想贏選舉搵錢，even係保皇放水，總之有得贏就得

吓 佢係問緊點解變咗做討論點贏立法會喎

Why not兩條腿走路？

你想杯葛唔係問題
但前提係要果一百幾萬人都一齊杯葛
半桶水嘅杯葛即係On撚柒鳩
到時輸左比人騎劫民意仲衰過而家
唔係眾人皆醉你獨醒架

我開始分唔到係其他人未醒
定係我未醒

其實除左功能組別。
你立法會選舉又玩比例代表制，其實好複雜....
廢除功能組別就一定要。但將來選舉制度都要諗下點搞。
你話雙普選。咁立法會果度用咩選舉制度

佢係比人屌咗兩野先改口咋根本就只係想鬧

佢覺得泛民主導會令泛民重掌大台
繼而變翻和平抗爭
變相消費左為運動犧牲既手足

贏咗點會無用？過半政府立刻癱瘓，過去咁多年係贏唔到
當然出年都未必會贏到，但點會唔係一個值得試既方法？
你有方法一定可以出年就有雙普選？

你有咩plan 可唔可以討論下？

咁邊個黨理智？
人地乜都唔洗做都拎到咁多票都政治弱智？

你要玩政治但你覺得啲人會無啦啦覺醒嘅話
咁係你未訓醒

雙普選留返比你，我要真雙普選

成個post p牌

醒下啦 飯民盲粉 真普選先係終極目標

其實而家成個社會都覺醒左，該區既街坊自己都要多d參與社區工作同監察議員

係香港人本身政治弱智，唔關邊個黨理唔理智事呀！

我認為兩件事無衝突，雖然區議會係無牙老虎，我哋要利用手上嘅資源嚟協助時代革命，無論物資庫又好 法律站又好

希望各位可以入嚟討論下

【重要】建立黃色社區及戰略基地、區議會最大化

我唔想再見到人為咗呢個謊言犧牲

無人肯篤爆，我就篤爆

你真係On9
人權法案個版本係20年普選立法會
咁都冇叫比實質野你？
成個美國喺你後面但你諗緊點贏直選
到底你醒未

巴打覺得有幾多億 會夠同政府燒

推 要真普選呀

佢好明顯講緊背後個心態而唔係批評緊討論立法會選舉既本身
如果只有一個post去集中討論咪各有各做
但如果全世界開post討論立法會選舉咪代表有人帶風向/d人個心態想重新投入假民主制度遊戲入面
但街頭抗爭先係主線 無街頭抗爭就唔會光復到香港
選舉呢d最多係支線 調整下心態啦

1996年非法嘅深圳臨時立法會

頂用錯不推文既

區選成功咗就諗立法會選舉
成班都係温水煮蛙下嘅人
畀你贏個少少就繼續同佢玩玩佢嘅制度
明明就係要反抗佢個制度先行出嚟先
先有五大其中一項要雙普選
香港人真係好奇怪

有普選立法會先講經啦

咪全部議席直選囉on9
功能組別？你有票咩

泛民打手好鍾意打感嘆號

手足，我地係有好多人，但有好多人醒左冇幾耐，有d人決心不足會動搖，呢d都係手足，要不停解釋㗎
中立變淺黃，淺黃變深黃，大把嘢要做，唔洗sad

利申：勸左唔少淺黃變深黃，勸到由見到放火，變到燒佢老母，燒完佢老母再會話正

各司其職，咩都要做，

佢地唔係弱智
佢地係鐘意玩可持續社運姐

但你而家唔投比佢咁投邊個
本土本土 但有幾多個本土出黎選？
你地成日屌但係又唔係區區都有本土比我揀
咁你想啲點姐
你想推本土派出黎都要你地出力支援架大佬
對住個keyboard啪啪聲但唔幫本土手咁邊會有人出黎選

利申好撚憎可持續社運 害撚死香港

屌你老母咁撚樣嘅post都上到熱門

推行動post呀

係，文宣作用就係咁
幾時重建連儂牆

邊一年直選飯民唔過半？你醒未
美國人權法案寫明20年普選立法會
係咪真係唔洗做野？
等投票？

你唔佔領立法會，換個自己人做特首，點雙普選？林鄭會開啟？中央會開啟？定係叫勇武剷平解放軍？？？

step by step 努力拉

唔係大聲加亂人身攻擊同路人就能夠增取雙普選。雖然俾你鬧完好唔happy,但我寧願花時間呼籲其他人登記功能組別選民好過同你對罵而甚麼都改變不了。

無人留意到 唯有輕輕推一次

要快d叫d黃店店主登記功能組別
仲有連龍門冰室個老闆
都未登記選民
快d叫佢申請埋飲食界功能組別啦

踢走刻薄的20蚊張
張宇人

錯過登記 龍門老闆：請代我發聲

（本來唔想咁洗版⋯）

大家唔好自己打自己先

雙普選（立法會＋特首）同準備明年立法會點選
其實無衝突嘅
應該雙管齊下一齊做

今次區議會選舉俾咗大家好好嘅工具
去做上面兩件事

第一：70%＋選民，近三百萬人投票，相當於整體人口四成
分量相當重
加埋成個選舉過程和平有序（學淋病口吻）
足以證明香港人有足夠嘅政治智慧
實現一人一票直選立法會同特首
本來今朝去見淋病嘅記者，應該要佢表態係咪叫北京重啟政改，趕及明年立法會取消功能組別，全面直選所有議席，但係記者行家只顧問回應市民訴求（五大訴求係包埋雙普選嘅，但就太籠統囉）同埋係咪要為建制崩敗負責，平白失咗個要淋病就雙普選問題向全港市民表態嘅機會（我昨日開咗po提議記者今朝要問呢個問題，但p牌開po無人理）

第二：區選有晒細分區嘅黃藍得票數
「泛黃」陣營應該開始做功課/功夫
將呢堆數字按立法會地區直選同超區分區劃好配票地圖
新任區議員開始著手宣傳同洗樓
一來鞏固泛黃票源
同時藉落區/家訪去「動搖」淺藍票源
三來係加強游說今次出咗來嘅首投族（沉默選民），响明年嘅立法會選舉都一定要出來投票
四係向選民灌輸，立法會地區直選同超區投票嘅配票策略
提醒支持者投票前留意泛黃陣營嘅配票指示

要2020有雙普選，未必咁現實
但係而家唔借住71%投票率嘅熱情去迫淋病向北京開口
咁可能會令到沉默選民發現，自己一票真係無用，以後都唔出來嘅話
咁出年立法會選舉真係有機會俾建制陣營翻盤

大家而家應該集思廣益先啱，不分化，齊上齊落啊

區會係最唔撚重要嗰樣
我睇唔到覺醒咗
我有開post講過
你覺得以我標準睇有覺醒到咩

612基金同各樣眾籌就知香港人有能力掉幾多錢出來
但好搞笑既一樣野係香港人話區議會攞資源 但從來無一個候選人答到/有人會問候選人 區議會d資源可以由咩渠道流入抗爭
但講實際野就比人屌分化撚

2x年都無人理，同依家全民共識，背景差咁多

我咪話廢除功能組別囉。

利申：有票

立法會完又諗普選
一直都未有到時又諗返區選

屌你一步一步黎得唔得啊？立法會係咪唔撚理先？未有雙普選咁立法會個班撚樣繼續通過惡法係咪你救我地香港人啊？咁多場仗要打 你一步就想攞首都？過五關斬六將你識唔識啊？當日要條777撤回我地打撚左3個月先達成一項訴求咋！雙普選係重要但係咁立法會係咪可以唔洗理？係未爭取到之前要用盡我地的方法向政府施壓包括所有勇武和理非行動！咁立法會都算係和理非行動 咁樣講又得唔得啊？用少少腦先出post啦！同埋今次係長期戰爭你估好似雨傘玩泥沙啊？

本土派入到閘選既點會咁多人投泛民
重點係入唔到呀ma
就當網軍做到野到時造就部入焗投泛民既手足棄票
建制依舊主導議會
呢個結果係咪樓主想見到既野先
最少呢幾個月班泛民都無同勇武割席
勇武亦都肯焗投既情況下
唔係比以前含撚投好咩
的確泛民呢咁多議席係會有危險
但反正都改變唔到既結果
咪再繼續加強行動等佢地無能力做大台騎劫我地囉

人一定傾向取易不取難
投一票係最低成本
從來話選舉係抗爭主線既都係想delay自己投入革命既限期

根本兩樣野冇撚衝突
立法會過到三份二就可以polutical reform行雙普選
過到半起碼都可以ban擬
撚哂政府d議案實行議會內不合作
議會抗爭會等於放棄雙普選究竟係點得出黎

咪叫緊人要去爭取
唔係諗點樣贏直選嗰啲議席囉on9

無衝突

樓豬呢派啲人就係咁
終極目標係雙普選 所以乜鳩都唔應該理
區議會唔理 立法會唔理 由得政府自己贏哂
但講唔出有咩plan 總之除咗獨立同雙普選全部都唔好提
最後就會成功

你個問題係人都識講
唔係再跟呢個制度去反抗 而係反抗個制度
但點做？

講立法會點選，基本上唔係因為貪戀議席，而係一旦立法會去到35席，特區政府就可以被癱瘓，因為立法會就可以否決財政預算案，令政府施政停擺全面癱瘓
咁佢一係就被迫解散立法會重選，一係就要屈服

呢個憲制危機係制度上可以玩到最大嘅嘢，如果唔係武裝革命直接收共產黨皮的話，幾乎係唯一方法

所以呢 立法會根本唔係支線任務

林奠心諗 你又繼續係我個局裡面
最多下次選特首 由1100個人 我加到2000人囉
跟住香港人又會收貨

獨立咗 唔滅共
人哋仲有幾條fast pass運兵落嚟你市中心搞你

我冇，美國有
我只可以叫大家keep住做嘢，keep住出黎，但不被捕
我冇叫大家唔試呀手足，我叫大家唔好期望，係比例代表制下贏到咋

可以做嘅事：紅黑裝修，經濟攬炒，中環tg，起連儂牆，成立工會，黃色經濟圈，打twitter

Connect世界嘅人，尤其美國人，咁先可以令到美國政黨為左選票而幫我地

pusj

你識講廢功能組別
又走黎問立法會應該用咩產生辦法
你到底明唔明咩叫雙普選？
你個功能組別咁啱你有票
但大部分都係行緊公司票唔係個人票
你連投都冇得投

你都on99,獨立左既同時加入北約成員國咪唔會比中共打囉

普選特首係大佬
立法會只係基本
冇普選根本唔應該舉行立法會選舉

功能組別？
有票咩？

你冇左功能組別已經係直選啦。
但係直選都有唔同制度架？
咁我當你依家冇左功能組別。但繼續玩比例代表算唔算普選？

雙普選!!!

其實只有本土派壯大先可以爭取到香港人真正既利益
香港人如果係有足夠既政治智慧就唔會沉迷係二元對立既泛民vs保皇既選舉，而係選擇擴大本土派去抗衡呢兩個賣港勢力。只有本土派抬頭泛民先會被迫歸邊/被鉗制到。

玩比例代表制傻L左呀?
要無功能組別既單議席單票制呀

唔駛咁撚寸ge. 我問下姐。

同埋講事實唔代表分化
泛民從來都唔係同路人 只係咁岩有某d共同利益先要暫時利用 一定要監察同鉗制泛民

一步一步黎啦
立法會都玩唔贏
比香港人有普選都只會係選件垃圾出黎

好同意，但雙普選要一步一步來，先從立法會直選、功能組別、特首、特首提名權。
我全都要

pish

一直講緊普選係一人一票
我個人支持係咁
但比例代表制都唔係差
美國總統選舉都係用呢套
減少制度暴力但又未有一人一票咁有代表性

清醒嘅人唔多

港共廢左功能組別先出黎講經啦

要普選，亦都玩埋立法會選舉有問題?淨係識做一樣野?

Nothing changed

兩面都做姐 兄弟爬山有咩錯啊？雙普選未達成之前咁係咪唔撚立法會先？長期戰爭黎架喎啊老友！勇武和理非結合就要咩方法都試！制度內外都同你抗爭到底香港先有機會贏！勇武繼續勇武和理非繼續和理非 唔同位置各有各做！立法會一定要贏 雙普選一定要有！同埋如果有左雙普選之後其實都係用手足的血黎玩返選舉遊戲 所以你呢句說話錯撚曬！

事實

而且體制外仲有乜野方法爭取到雙普?
勇武力量仲夠唔夠(理大之後明顯"休"緊).......

你返工都要Multi-tasking呀嘛同步做唔得咩

箝制

搞清楚先 今次拎到咁多票係因為有人話區選係民意指標咋
大局為重論令到幾多人含淚投呀

如果泛民係咁受歡迎就唔洗道德綁架情緒勒索咁去叫人含淚？
你以為泛民可以100%代表香港人利益？
楊岳橋關鍵缺席已經係最好例子

Thanks巴打

係，同埋我提樓主漏咗個過去式d

佢真係仆街黎

22年？
有幾多人97開始真係出力爭取？

等睇有人話你分化

我冇當過係主線
你講嘅冇錯但支線都要做
可以做嘅係文宣
屌票嘅後果大家都見過
屌少句當幫忙

公關做得好好既騙子
衰過梁家傑

正解 一味諗住要贏但又無計劃無策略等人繼續蠶食任人魚肉 繼續流血

兩樣一齊做

陰公，而家講五大訴求都畀人話係分化
好撚嘢

偽善既香港人唔配有民主係事實！
偽善既香港人欠前線手足既野今生今世都還唔到！

李登輝要忍辱負眾咗幾耐先做到中華民國總統解放台灣，陳水扁一樣係中華民國總統。
雙普選同立會選舉毫無衝突，重有堡壘往往要係內部擊破。

因為first instance覺得功能組別冇票
所以就連諗下點樣有票都唔諗？
咁你夠可以話"雙普選？中共會俾咩？"
已經好多人講過其實功能組別唔係想像中咁悲觀
攞多幾席係絕對有機會
點解而家討論點實行都唔得？

之前咪一直係街頭做緊囉 反抗制度首先唔好沉迷係個制度入面

五大訴求

雙普選照爭取
下屈立法會照選

所有所有野都要進行

未睇回應，不過寫定啦。實有人想講「不分化不割蓆不譴責」。然後繼續傾立法會選舉。

你講嗰個，人哋係唔使推翻政府囉
完全係兩種層次啦

咁不如直接開個post討論雙普選啦，係都要屌下人先得嘅

你條友真係唔識架喎
立法會議員不嬲都有權力提出私人草案
真係控制到立會大多數既
你公投香港獨立都得

你啱咗呀

oh ya, 緊急法立法唔使問過你添

何謂沉迷先
而家3毛風向叫人休息都俾人屌到仆街
唔覺得有人沉迷
如果你覺得沉迷既下次民陣吹雞係咪唔會去先

小心有人話你分化

其實區議會贏咗係一件好危險嘅事，令到好多人有錯覺覺得現時體制內嘅抗爭係有用，什至好多人對香港嘅選舉架構都唔了解

雖然區議會幫唔到5大訴求，但都可以由地區工作做起，令該區居民更了解政治、民生議題

希望大家盡快收拾心情，繼續5大訴求、國際戰線

其實已經休息咗，行動post都已經好少人理

我先唔講功能選別呢個問題，你有無諗過如果唔壯大本土派，一路淨係選泛民入立法會同唔過半無分別？自己上網搵返泛民d投票紀錄，佢地一直有機會否決部分議案架，但就係缺席/棄權。

所以玩立法會唔係唔得，一係就監察同箝制泛民，一係就壯大本土派。但我最信都係本土。

同埋就算選唔到都仲有唔同招數既
Gphone 可以繼續做 Dq 師吸引外援
睇下無地區工作既民建聯又會唔再失多啲票

我地要做到條條戰線都贏

巴打咁快就開始咁勞氣，真係要用689都引過嘅老毛詩句：「牢騷太盛防腸斷，風物長宜放眼量。」

收皮啦 咪撚係到分化啦 係咪立法會唔理先？我地未有雙普選之前咁係咪要繼續用唔方法啊？兄弟爬山啊仆街 你明唔明架？有左雙普選我洗撚係到同你講野？就係未有所以先再繼續係制度內外抗爭！如果唔係今次區議會投黎做乜尻？白白犧牲？屌你今日建制輸係靠我地手足用血換返黎！今日撤回條例都係用血換返黎！講咩白白犧牲？場仗仲未完！要繼續抗落去！但唔係一味靠勇武今日勇武和理非結合就要雙管齊下！立法會繼續搞！黎明行動裝修繼續去馬繼續撚狗！

70%係公司票
你做到你公司董事長咪有票囉

set 死線喇，林鄭再唔回應就再揸春袋

講緊公民提案權呀，你spin去邊呀？

會屎喇，一句分化塞埋嚟

玩贏立法會可以喺個體制度做到好多嘢光復香港

緊急法都唔使問過立法會啦

JR咪裁定左違憲
人大一日未釋法, 緊急法一日仲係一條廢法

你活喺平衡時空?

依家行動力大減某程度上就係選舉「大勝」既結果(但其實只係人數比例上贏少少)
人係傾向取易不取難
當今次區選令到人有制度內抗爭既假希望就會少左人加入革命

投一張票vs被捕告十年暴動，你會點揀？

最後就變左只有對制度絕望既人出來去送死
但個制度本身就已經唔work

樓豬完全無視哂啲人問你有咩提議

真。雙普選先係我地要嘅野
至於做咩先有真普選
真係鬼知咩
但敵人反對嘅勇武、裝修、三罷etc
係我地要擁護嘅野！
個問題喺個制度我地要改個制度

你一提岀，就DQ你
想反對？問過緊急法未？

咁你有咩建議未呀革命大師

動用所有方法呀

你估做一樣就完咩

傾立法會都唔得
你最惡拉

我區選前已經同過太多人有類似既討論
好難控制 因為好似講極都改變唔到個心態

唔緊要㗎，咪慢慢投訴囉，人照拉，48小時打足你
先立法，再拉人，之後先有得上庭反對
你咁都認可到，我真係祝你好運

垃圾post都700幾正皮
方法又無，淨係識屌人無心革命
然後用犧牲左嘅手足做情緒勒索鬧人研究制度內嘅抗爭，同時自己又唔開post研究制度外嘅抗爭
一味識得怨天尤人唔付出
見到討論風向唔啱自己心水唔係開post改變討論風向，而係開post屌人做咩討論呢個方向嘅野

始終區選前經歷左兩大戰役同埋救理大行動
係需要少少時間recover
再加上抗爭模式生活化都好少人再係連登mon post
(太多mon post狗）
可以由地區開花開始回歸抗爭堅守五大訴求
但我承認真係需要大遊行再一次確立民意

愈睇愈唔對路 分化味濃 上面咁多人理性討論 講野仲咁撚悔氣

咁係咪咩都唔洗做啊？我衝上前線都覺得好似送緊頭 咁係咪唔衝係咪唔做 企係到任人魚肉？

未有㗎
不過好過你繼續幫共產黨立法會維穩嘅

長期戰黎架 要一步一步黎 改變香港唔係咁易 要俾時間議員做野
同政府協商都需要時間啦 唔通五大訴求講下就得咩 都要前期工作架

俾人spin

唔到你說服人喇，唔夠人講就話人態度唔好

Why not both

咁你有咩高見？
應該點做？

課金籌備武裝力量？

乜都唔講住。首先，你可唔可以分返段？

唔好意思 兄弟爬山各有各做 唔玩分化 繼續勇武繼續和理非

推！講得好

真

都係個句
普選你無份？
大家討論個plan出來得唔得先？

樓主係批評緊大家太沉迷制度 忘記左真正目標
其實佢無否定立法會都係一條路線 只係爭取真普選有好多條 唔好又好似以前咁all in一條路線

個問題係由要橙被spin到變要蘋果

本身六月起上街係反修訂逃犯條例引爆港共用警暴壓制，係針對法治、政制要政府讓步，即係制度外抗爭、反對套制度
因咩事變左做拉票campaign,返入制度內？

做定幾手準備 定係到9月都仲未爭取到雙普選嗰時先問做左選民未 制度內外都同時進行 所有戰線都一樣

你思想好撚狹窄

兩件事根本冇衝突
樓主係咪覺得會打得贏班狗同解放軍
2019年未完就推翻港共
乜都洗牌
真雙普選
香港連軍訓都冇
武力上冇可能贏
唯有智取
立會好難玩就唔玩
最後乜都輸柒哂
只會長他人氣焰

應該用我地依加有嘅民意基礎進一步爭取五大訴求，我認同要為立法會準備，但唔好比港共spin走咗五大訴求。

佢咪開緊post研究緊抗爭方向囉...
樓主無方向，咁依家大家傾個出來可唔可以呀？

玩過喇傻閪
唔係因為好難玩唔玩，而係唔應該玩

我以家講兩樣野無衝突，你就話兩個層次。好多野唔洗二元，你咁講點解要有人 care 區選？
任何比 Cancer 養份既野都應該切除，最好就攻入政府內部策反。
照你個套推翻政府，洗唔洗取消自己身份證同護照，唔再交稅，唔用港幣？
每一樣野都係支援緊呢個非法政權既認受性。就算你消費，其實都係間接助養緊政府同佢既爪牙。

你呢句說話真係何不食肉糜

真雙普選先係重點呀…

唔應該玩
係咪由得成個立法會全建制
直接過廿三條
上門拉樓主你去新疆集中營

Ching你講得岩，我要真普選！！

咁前線出來係做緊咩

爭取到雙普選
立會就唔洗理架咩

兩邊都可以做
但香港人咁善忘,家下講完都未必有得選
仲要家下最緊急係,我地反送中都未完
我地家下繼續沉醉係個制度遊戲,年內等住被清算係監倉投啦
唔係唔傾得,分清楚時候先
五大訴求,缺一不可呀

樓主會回你: 隊冧左甴近平咪有得獨立lor

樓主唔係唔知贏埋立法會就可以靠多數議席制裁中共港共下話
收到風佢地依家好撚驚 好驚泛民拉到佢地落馬同爭取到獨立調查
到時中共永不番身架啦 查到佢地解散都唔掂呀 樓主咪撚出黎分化啦 專心打贏立法會依場仗先啦 多你一個好多 我地做野要一步一步黎 相信議員
光復香港 議會革命

都係果句
見你一味係咁屌選到好叻咩控制區會又點點點, 控制立會又點點點
問你有無其他方法又嘰嘰哦哦

你屌完選舉遊戲點廢點無用, 再俾到一個更有效, 更快靚正既方法
咁先至有比較,show到咩係好

不過而家唔係
淨係見到你好似條臭閪怨婦咁
食魚生又話唔好, 食西餐又話唔好
問你想食乜就話我點知, 你諗喇
屌, 除左一巴升埋去之外我真係唔知有咩好講

你無錯架

唔願意承認但呢個係事實
咁耐以黎死咗幾多手足
相反又死咗幾多隻狗？
靠武力擺明行唔通
香港人未窮到果個地步
好多人都有野可以輸
唔會真係全民起義

如果我哋立法會兩邊都過半數，就可以廢除功能組別同埋通過普選法案

可以同時進行，我哋要學識點樣玩支那定落嚟嘅遊戲規則，亦可以同時表達雙普選嘅訴求

你係咪覺得單靠我地係體制外不停抗爭就爭取到香港獨立
SORRY你對住既係支共
上面好多人已經解釋左點解唔放棄立會
你睇唔到就碌返上去睇
你咁樣同林奠有咩分別, 唔聆聽其他人講既野, 一味淨係發悔氣

所以大家決定玩議會就唔好叫前線出來玩火魔啦
前線乖乖地配合大家去投票 制度內齊上齊落
好過前線出來比人拉完但大部分人仲玩緊制度

理大留守都叫人投
係咪當佢係鬼？

與其討論立法會點選，
不如討論點樣令到政府推行雙普選好過啦

唔係話唔可以討論立法會點選，
只係唔好隻口不提雙普選，
而家區選完就即刻講立法會選舉只會令人覺得成班人著眼點只係想攞議席，
忘記哂五大訴求缺一不可呢樣野

佢地會問你
點解唔可以兩樣一齊做

講清楚就好啦
唔會全民起義
前線其實應該配合大部分香港人係制度內齊上齊落

任何方法都去做

如果

不如大家諗下點爭取雙普選好過啦 唔撚想再嘈埋啲On9野
樓主覺得玩立法會無用唔緊要既 我都覺得大遊行無意思 其實係咪唔洗再玩大遊行？不如放大火魔煙花係個禮賓府？暗隊林鄭暗隊行會成員有冇得諗先？搵枝玩具槍武裝唔難啊其實

唔係唔知贏埋立法會就可以靠多數議席制裁中共港共下話
收到風佢地依家好撚驚 好驚泛民拉到佢地落馬同爭取到獨立調查
到時中共永不番身架啦 查到佢地解散都唔掂呀 樓主咪撚出黎分化啦 專心打贏立法會依場仗先啦 多你一個好多 我地做野要一步一步黎 相信議員
光復香港 議會革命

個個夠想獨立，做到先得，如果唔得，唯有靠現有制度去一步步改變

隊冧咗甴近平點夠，我要成個CCP一齊死咗佢
如果唔係 死咗一個甴近平都仲係會有千千萬萬個
滅共係國家大業嚟

我係講緊個種唔對等 大部分人唔會加入前線
咁無謂令到前線自己去送死
我無反對投票架

反而大家專注團結一心去投票去攻制度仲好啦

咪屈人，無人會好似咁弱智

普選法案要由政府提出，
立法會只可以傾個方案好定唔好，連修訂都要政府做，
加上政府擺到明就唔想搞政改，
就算比你全部議員都你黃嘅又有咩用？

因為投票人人都可以投 前線唔係人人都肯做

所以要做野，但唔係選垃圾立法會

兩樣同時進行囉，唔滿意個制度就唔玩咁你同區選投白票冇分別

因爲唔係佢哋畀人拉

一於武裝啦 既然你覺得搞立法會無意思 我都覺得大遊行都無意思無用

其實搵枝玩具槍射死啲狗唔難 一於拉大隊去禮賓府 搞掂條八婆加埋行會成員全部隊冧佢

雖然我知好快會俾人屈係鬼係分化 但係我想問其實區選投白票有咩問題

係你班撚屌連制度內嘅嘢都唔玩 拱手讓咗俾政府 到頭嚟先至得番走上街頭呢個選擇

本身就無衝突，係佢on9講到要雙普選就唔可以準備呢個選舉，有撚人知幾時會先攞到五大訴求，係咪乜撚都唔使準備？有多一手準備唔撚得咩？邊個會知幾時支爆共狗收皮？

你都唔明 當大部分人專注係制度內抗爭 就淨係得返對制度失望既人會出來

鬼唔知兩樣同時進行最好咩 但做到先得架

區選之後有人呼籲當選區議員全部去poly救手足 已經有好多人驚議員比人dq 叫佢地唔好去

樓豬呢D濕鳩咪正宗個D 「懶係看破哂你地」、「眾人皆醉我獨醒」、「自命高人一等」當全世界都係死蠢, 講野又冷嘲熱諷, 但從來除左否定人之外, 無任何辦法提到出黎既仆街
永遠都有呢種四方西型既人架喇

一語道破

點樣可以壯大本土派呢？
劉備有毛有翼之前
都係要靠「寄人籬下」一步步做

我非常認同本土意識好重要
但係buy泛民嘅和理非，係咪就無本土意識？
今次走晒出來投票嘅「沉默多數」係咪無政治智慧？

如果本土派仍然將「泛民」視為「非同路人」
又點樣可以將一直buy泛民嘅和理非轉為本土派同路人？

其實我覺得今次運動
一直以來「無大台」行之有效（當然亦有缺點，行動來來去去幾度板斧）
幾個月來叫醒咗唔少「沉默大多數」（我又相信好多沉默大多數根本唔care「泛民」「本土」係乜嘢，佢地關心嘅係自己個社會變成點、點解警察變成惡魔、點解後生仔要訴諸「暴力」⋯）
所以我先會用「泛黃」而唔係「泛民」（泛民只係泛黃入面一部分，本土都係泛黃一部分）

「泛民」嘅問題
係因為佢地思想太老化太因循
當然佢地自以為是，以為自己諗嘅嘢，就代表到晒全部香港人嘅諗法
其實同政府班高官無分別（諗嘢只會由上而下，而唔係由下而上⋯）

「本土派」呢？老老實實，如果好似巴打你嘅講法
我就搞唔清楚本土派係要為香港人爭取真正嘅利益
定係純粹要抗衡「建制」同「泛民」兩股勢力，而變成第三股「勢力」？

用鄧小平嘅說話「不理黑猫白猫，捉到老鼠就係好猫」
「沉默大多數」諗法好簡單：唔理你建制、泛民定本土，我繼續搵到兩餐、有工返、間唔中有啲著數攞下就夠啦⋯
話知你立法會、特首係咪全民普選出來，沉默大多數都係會保持沉默⋯

我睇法好簡單
我眼前只有一個敵人：建制派
只要提出好辦法消滅呢個敵人嘅
泛民又好、本土派又好，我都支持
消滅敵人後，泛民同本土點打法，到時再算

吓過去廿幾年投哂俾泛民都叫唔玩

其實五大訴求除咗真普選 其他都係體制內 你意思係叫大家放棄其他野 全力我要真普選？

咁多法律人士去得就知無事啦 個啲驚咪又佢地驚囉 最重要係結果姐

最理想係制度內發起，更有正當性

Agger
出嚟抗爭先係路

我做生意想發達都要一蚊一蚊咁賺。
賺到錢，本錢多左就可以擴充生意賺快啲。
唔通有一蚊我唔賺直接等人一炮過俾十憶?

請大大力一巴車落樓主到 佢啲思想好唔成熟好單一

宜家係要雙管齊下 唔係單靠制度

兩樣野完全唔可以類比
立法會係唔能夠真正光復到香港 甚至唔係一個必要既intermediate step 只係一個作為bonus既支線

但繼續爭取五大訴求 尤其是真普選 絕對係光復香港既必經階段 對於真正獨立都有推動作用

唔可以一步登天係一件事 但登錯方向係另一件事

制度外同制度內都要打，不過當然唔應該為左下屆立法會而唔繼續抗爭

繼續做

咁個問題係只有少部份人係前線 點攬炒？

無人叫你放棄議會戰線 而係認清個事實 制度內暫時唔值得投放過多既資源去做

你出去問下前線 大部分人都係唔相信制度先出來
當群眾唔調整心態 一直相信制度內戰線係更加現實既做法時 就只有小部份人做制度外抗爭

到時拉又係佢地比人拉 最做到野既又係佢地

光復香港 議會革命 七十議席 缺一不可
用你神聖既一票投到中共滅亡 共產黨解散 美國過人權法 一票可當百萬雄師 多你一票好多

網上屌人唔洗成本，影響性近符零
勇武係賭上自己人生，改變緊香港
你咪靜靜地偷換概念

你個死熱狗
搞分化 收皮啦

（我扮緊連登仔）

其實我地好多人一直都話要雙管齊下
但樓主一味屌人話我地玩立法會唔要雙普選
話我地用手足的血黎玩選舉遊戲
唔係個制度仆街我地就唔同佢係制度內抗爭
根本就要體制內外都要繼續做

好多人一相情願將個世界睇得太簡單，乜都想一步登天，乜都想即食。近排呢類膠po越黎越多，無眼睇

喂呀

2022 普選特首呀！！

爭取下啦

「關鍵一席」變「關鍵缺席」？楊岳橋為提動議撻Q鞠躬道歉

唉我唔識講 呢d先係事實

你講到而家成條街冇人講五大訴求咁
我又唔覺有風向話全力搞立會而放棄示威喎
一路都講緊兩件事冇抵觸

咁咩先係「必要既intermediate step 」？
同埋點論證控制議會唔係「一個必要既intermediate step 」？

唔只雙普 仲要取消功能組別
以咁嘅情況落去 下屆立法會一定輸

咁泛民都唔係弱智， 係奸d姐
我信現實上就好似 House of card 咁，總要d手段

每個政黨都代表住部分人
保皇黨代表最有錢，老闆，有物業同最窮既老一輩
泛民代表 中產， 專業人士，打工仔
本土代表大學生，maybe連登仔. 想要大改革既一班

我唔覺得有政黨可以100% 代表香港人利益
但at least 泛民代表到中產, 俾多最稅而冇福利既一班.

你好清醒
只係你以為共黨對香港無全民洗腦咩？循序漸進就已經係一項洗腦工程！等你空等一場

背後個心態同取向先係重點
我一定揀手足多於議席

就算會比人dq 咁係咪唔去救？
本身停抗爭就係讓路比區選 話有民意

咁民意就係要救手足 點可以選完就叫人唔好去救？
區議員已經比示威者更有正當性去救
佢地當時點可以講得出咁自私既說話？

光復香港 議會革命 七十議席 缺一不可

同屌叫poly d人走既做退場撚一樣
根本冇思考過post d野應唔應該認同
有少少批判性思考都知根本體制外同體制內抗爭係冇衝突
點解覺得其中一邊重要d，就唔俾人討論另一邊既可能性

樓主根本未上過前線係到On99諗住一味靠勇武就可以爭取5大訴求 咁同叫人送頭有咩分別 下下同你打咩唔通 槍都未中過就叫人靠勇武唔諗下其他方法 每場仗都打到想死 我手足比人打爆左眼我仲慶過佢啦 法國黃背心今日都仲未完啦 幾耐啊人地

咁點解依家前線要堅負起大家既責任出去代大家攬炒？
攬炒會嫌太多人去做架咩？

不如佢地都同大眾做大多數算啦

我仲知道玩立法會一定唔贏呀，連街邊師奶都知呀

啲人好撚自私

講22年都係廢中廢老啦
上一代班人唔爭取要衣家班後生出黎
唔明樓主後到屌乜鳩22年
大撚把前線勇武都未夠22歲

Action speak louder than words 最後百幾位區議員都去左 我只能夠講永遠都有啲人係唔識睇大局永遠都有啲係畏首畏尾不成事 但我地都要接納 正如樓主一樣食古不化思想單一 我地都要大大力屌醒佢 咩叫做兄分爬山

on99樓主 淨係識屌同埋怨 咁勁度條橋出黎啦

雙普係Goal
問題中間一年時間你點draw大家去返雙普。

動用區議會成立影子政府，係一個不失做法。至少有一定民意，同一定影響力

拉
兩邊都做唔得？

補充多句
希特拉當年都要靠國會縱火案全面控制國會先推動到納粹德國成立
國會唔係重要step?

點解爭五大訴求就唔洗理立法會？

我都想聽日即刻獨立 美國出兵消滅中國
你唔打立法會你就比班港共走狗禁住黎打
喪推惡法你無得嘈
可以一步到位我都想 問題唔得

到今日先明本土派真係少數
出聲就係熱狗 係分化
罷工浪漫主意
害死手足

雙普選唔到係咪放棄立法會選舉？
點解唔可以同步進行

你有無真係睇過議會紀錄？
有d野係泛民都有份造成架唉

「關鍵一席」變「關鍵缺席」？楊岳橋為提動議撻Q鞠躬道歉

單程證審批權嘅議案都缺席

立法會選舉預計餘下不足一年
而家計劃定已經好趕
但不等於經已放棄爭取雙普選

必須制度內外同時工作抗爭

體制內可以做d咩？願聞其詳。
共產黨有咩野唔可以人大釋法？

我唔講咁多，事實係點你解讀啦。

講左20年做左D乜撚野出黎呀 體制內體制內 人血饅頭就食撚到咁happy
臭閪同司徒老狗帶頭入西環贊成政改咁快唔記得呀 之後叫人唔鐘意唔好選佢呀嘛
今次選到有邊個區議員捐份糧那怕$100/month出黎俾手足呀
係體制內既大狀黨5個月黎做過D乜呀
批判性思考依個terms唔係咁用架 不如你話我聽 係你既思考能力範圍之內 推測下班議員點樣制裁到黑警先啦 唔好講港共啦

真雙普選先重要成堆贏左打飛機

唔贏咁係咪咩都唔做等死啊？
前線打生打死明知比人拉死尻緊 咁係咪唔衝啊？
我賭緊人生我都唔知會唔會贏啊 咁係咪唔玩落去啊呢場運動？
但你就係到屌人玩立法會係錯係唔會贏？
係咪學你係到做冷氣軍師就一定贏先？
你既然講到咁灰你不如講下有咩高見

前提係d議員係會做野

你唔係唔知贏埋立法會就可以靠多數議席制裁中共港共下話
收到風佢地依家好撚驚 好驚泛民拉到佢地落馬同爭取到獨立調查
到時中共永不番身架啦 查到佢地解散都唔掂呀 咪撚出黎分化啦 專心打贏立法會依場仗先啦 多你一個好多 我地做野要一步一步黎 相信議員
光復香港 議會革命

2020立法會直選要人 美帝吹雞

兩者同樣重要

但亦都可能有啲人認為做好立會就搞得掂成件事
立會仲有一年時間比對面種票 配票
規模一定勁過區選好多
到時立會輸左咁點

太有希望個時就會好似612咁
以為對住中共可以和平爭取到任何野
所以大家可以重點討論返體制外嘅行動多啲
因為體制隨時可以被破壞被操控

點解有建制？因為有利益
你難保今日嘅泛民 有資源有地位之後
唔會變成建制
如果淨係著重體制內 泛民更加會以為自己係大台
一定要有體制外嘅行動去約束 同提醒個班民主派

立法會 我覺得同真普選關係扣唔上
拖到立會 再拖到真普選
啲手足至少都要坐一兩年監
仲要唔一定可以透過制度去爭取到

所以個人認為體制外嘅抗爭係刻不容緩
要重點討論左先

五大訴求 缺一不可

人地提出唔同意見就叫分化？兄弟爬山呢？
立法會試過贏wo，最後點功能組別點解決？
個制度有問題wo大佬
我既重點係唔好妄想選贏左立法會就贏到中共
因為歷史上就係試過贏完最後冇變

長期戰黎架 要一步一步黎 改變香港唔係咁易 要俾時間議員做野
同政府協商都需要時間啦 唔通五大訴求講下就得咩 都要前期工作架
你依D友仔淨係屌泛民又唔俾意見係咪玩分化 今次係變相公投 同以往唔同架 信我啦 選左先講 唔好分化

功能組別問題一直存在
上屆出左 DQ
呢 d 問題解決唔到嘅話
除左保住否決權體制內可以做 d 乜

重點係

1. 立法會有 2/3 的議席的話，可以彈劾特首。有彈劾權，特首才會聽民意。當然中央亦有最終決定權

2. 區議會可以拿到 1200 人特首選委會的 117 票，立法會有 70 票。如果有 187 票在我們這邊，可以減弱中央的操控。當然最後佢都有任免權。

)

個人看法是 區選 》 立法會 》 特首選舉 過三關。如果我地可以直接影響到選舉結果的都應該盡做。

因為而家大家指既立法會戰線都係體制內既事 如果有方法控制就梗係值得做啦 但唔係期望泛民會係體制外咁做呀？

靠選舉 你覺得中共會比呢個機會咩 而家啲法律係佢話事 改少少野令你係立法會內收晒皮有幾難？甚至淨係種票都砌低你

可以控制到立法會我絕對支持架

大家系區選打完飛機之後，就回歸返正途啦。

咁要問泛民點解明知個制壞左都要叫人投佢
唔撚相關

雙普選呀

一定要迫泛民做野 表態

唔好再比佢地用五大訴求 同重組政府黎 矇混過關

exact7ly
見到而家回復平靜真係唔知咩料
心攰

人大釋法其實咪即係破壞國際對香港信任
有辦法逼到支共釋法既其實都係攬炒
釋得越多，外國就有更多理由通過d乜乜物物人權法案
有效過和你lunch和你飛N倍
佢唔釋法既，控制到議會就立乜法都得
最樂觀咁睇跟本無得輸

屌你啦林奠同中共好撚驚班議員架
驚佢地變多數派玩到共產黨亡黨呀
你依個時候仲出到post一定係唔做野既冷氣軍師啦
真手足一定唔會屌同路人
收皮啦放負撚
分化撚
是日風向
邊個屌泛民我屌邊個

之前一路俾時間你地而家咪搞到咁撚樣囉
白頭佬呢 d 廢人俾時間俾得夠唔夠多呀
做左幾十年頭都白埋
重要關頭咪又係臨陣退縮

釋法我樓上答左
逼到佢釋法其實都係攬炒

種票都有極限，種票係咁work既今次建制唔會輸得咁難睇
未試就屌唔work既先最一事無成

放長雙眼睇下lo
講事實就屌人分化，點討論？
就係泛民比唔到信任我地先唔信佢地
正反兩方都討論依d叫兄弟爬山，一味屌人分化有咩用

有咩方案攞黎討論下先啦, 咪得個屌字

笑咗，咁都仲spin到議會有用
唔係街頭抗爭，你會有咁多票？美國會理你？

雖則成功不大 但係如果民主派取得3分2議席
之後再從長計議廢除功能組別
再慢慢達至目的 兄弟爬山啫
你同我都深知雙普選幾乎係無可能應承
如果係咁易 5年前就成功啦

2020冇雙普選 美國會唔會做嘢

唔洗好長，下年就玩完，變新疆好快㗎咋

認真嘢樓主又唔覆淨係識屌人

警世

樓主既意思係勇武因為認為不可能做到體制內改革所以做勇武，仲作出咗好多犧牲，而我地經歷咗半年既傷心同壓抑，係唔認同制度既低下走返返去同個不公義制度玩，玩贏咗成為多數派就開始繼續係個制度內打滾，loop返過去22年既野。

起碼遊行示威係唔靜得，唔係美國真係會縮手，你諗下台灣同新疆既法案幾快就過咗？依家個法案仲係trump手上佢一veto真係唔知幾時先再過到。

再咁落去，國安法反恐法集中營都會係香港出現。

所以有一班人叫大家區選乜都唔好做就係咁解。

幾好笑 咁都有得比你屈到 真係駁你都廢鳩事

休息夠未？ 1128民主法案感恩集會 出嚟

笑了

你駁唔撚到就收撚皮啦
當年邊個帶頭入西環呀
俾中共撚狗咁撚左20年
做左D乜撚野出黎呀

屌你啦林奠同中共好撚驚班議員架
我地依家就一定要保住民意 做好地區工作
仲要提防有鬼扔火堵路打人鋪頭阻人開工搞事 個班人只會搞到我地失哂民意又影響唔到港共
一切要以大局為重呀 要相信議員 一步一步黎 依場長期戰黎架
你依個時候仲出到post一定係唔做野既冷氣軍師啦
真手足一定唔會屌同路人
收皮啦放負撚
分化撚

我贊成兩邊一齊做 冇屌唔work
但好多人似乎將焦點擺晒係選舉都係一件好大鑊既事 你唔係姐 好多淺黃係架

循序漸進？

嗯，多謝你議員先生

點止淨係討論下屆立會，討論埋特首小圈子選舉

咁啱選完區選+結果突出先多人講啫
有行動post既焦點就自然去返行動度

你唔係覺得有咗雙普選
民建聯工聯會就自動消失

其實兩者並唔衝突, 至少有立法會, 612 都唔使搞到咁, 無人講過唔爭取雙普選
但立法會好多野都唔係即場搞就得, 簡簡單單登記選民已經係成年前開始, 尤其功能組別果D
冇人想要一個咁既垃圾選舉, 但好明顯連工都唔肯罷, 槍又未夠佢黎果陣, 呢D野都係照做

當然，所以就係體制內同體制外一齊努力

大家心知肚明啦
十萬人我諗得一萬人都唔知有無 敢無槍無炮 出去衝出去革命
一個tg 全部人即刻彈開晒啦

我覺得你依套想法係無錯架
你話22年啦都未醒
你地屌d和理非唔敢出嚟真革命
你地係屌得啱既咁
但你自己都知 依場運動都要有佢地先有今日
Keep住屌囉 但佢地點都需要d時間
依個大家有眼見啦 依個係事實

搭單一問 我準備聽日都去理大聲援 但係驚唔gel頭上鏡唔好睇 想問邊隻gel好用
同埋呢 有人叫我選到之後每個月都要捐5000蚊出黎 拿你知啦 我地又要搞地區工作 又要上交D錢俾黨做經費 姐係其實洗費都好大
但係唔捐又驚俾班仆街鍵戰屌wor 下次選唔到咪死? 應該點做好?

點解唔可以做定PLAN B

LOL 唔知你係咪覆緊我
我屌D人帶風向focus選立會 你又係屌緊白鴿 而你D post又係屌人選立會
不過算 唔想再深究 你如果覺得係制度內抗爭到既請繼續 既然大家信既野唔同冇咩好講

咁不如一早袋住先啦 搞乜春雨革

我淨係想呼籲前線睇到大家係點既心態之後諗下仲出唔出

我講緊攬炒係每個人既責任

上前已經有人叫袋住先
但我覺得根本呢個level都去唔到

咁你提出左應該點做未?

香港人莫講軍隊
連有受過軍訓吧人都冇幾個
要真革命最快係依附有政治影響力嘅人或組織
有立法會權力會犧牲少好多人命
但都要持續抗爭為議會提供民意

情況有如當年孫中山
佢得一班文人學生，最多加埋渣鋤頭嘅農民
只可以同軍閥同有錢佬合作先有今日民國

除非你有覺悟
十條人命換一條警命
如果唔係
唔好諗住用純抗爭革命

雙戰線都要打呀

我睇連登呢幾日咁，直頭想勇武返屋企瞓，無謂坐十年

認同

又罵戰...引戰狗
WHY NOT BOTH? ANSWER ME

仲唸住係現有制度贏返香港，得啖笑
功能組別同共匪委任特首已經收你皮，個遊戲規則不會允許反對者勝出
而泛民亦都係議席而生，你要真普選時，佢有冇咁嘅心真係唔知

而且2016咪選咗，咪DQ咗
泛民係擺明呃9人去玩選舉工程

兩樣野根本冇衝突，係雙普選爭取到之前，你都係要係現有玩法到玩住先，咁你都係要傾點贏架啦。難道爭取到雙普選之前hea玩住先咩？ 對手唔會理你，照樣全力玩，最後玩到你gameover，咪又係佢地贏。雙普選要爭取，但唔可以話淨係睇理想，但唔睇現實。

依個唔係袋唔袋住先既問題，你無得揀袋定唔袋，係已經係你袋入面，係你手上有一個更好既野替代之前，你都只可以keep 住

明明我地手足係呢5個日日抗爭就係唔係港共的框架入面進行，
因為係港共框架入面玩跟本就知道無可能贏到五大訴求。
如果框架入面贏到，200萬人出黎遊行係其他國家成個政府收皮啦。
就好似入賭場賭錢，比賭場抽水，入面所有格局都係對賭場有利，你跟本無可能贏到。
港共仲可以係你贏左錢後話DQ 你，釋法黎沒收你贏的金錢。

但經過區議會選舉後，居然走返入港共的賭場。
個選舉係bonus 黎咋，抺殺左係呢5個月的付出，
所做的抗爭先係最主線，先係贏的主因。
現在的風向就係，贏小小不如收手啦，
都贏左啦，明明目的係賺100萬，
賺左20萬就返屋企嘆下啦。
係人都知要贏緊係難，所以更加唔可以走返入賭場。

你哋想奶共又好想獨立又自決都好
唔該要先有雙普選 唔係講乜鳩都係廢
你立會踢走晒建制 你冇嘢呀？ 要宣誓有DQ
有緊急法 想點就點
立會全泛民又點？特首一樣冇得你揀
香港唔係執政黨領導香港 係共產黨呀

Push！

我覺得廿萬都無
死傷咁多，其實係賭本畀咗岀去，收唔返

只要有雙真普選，就唔洗擔心功能組別

有d支缐任務都好緊要，會影響主缐任務發展

逐步黎又唔比

點解唔可以雙線進行？

雙普選講嘅係選特首
立法會選舉講嘅係選立法會議員
兩者完全冇衝突

你咁天真既 冇實力 靠張紙有用？
中英聯合聲明都有寫啊 咁依家點？
如果所謂自由世界真係咁care 你 2014 年已經簽左啦

區選完 傾下立會選舉 你又係度割
poly d 同學幾多日未食過熱飯 你呢個星期係咪都唔食熱飯 割左你屋企用既東江水先啦

抗爭係多元化
唔係死靠一條路
發掘更多既路先更容易到終點
成日下下拎舊時個販民黎咬
大佬時勢都唔同左啦
以前佢地極速同暴力割啦嘛
每個人係需要時間覺醒
唔應該怪責覺醒慢既人

好過你幻想共黨畀民主你嘅

咁你要問咗共黨主子畀唔畀你先

釋左好撚多次法啦仲幻想
一個區選港奴港豬思維出撚曬嚟
要慢慢進程 要蘋果食住橙先
當年就袋住先啦屌你老母香港人
兜個大圈

可能香港人真係只係配假民主

小綿羊

班傻鳩又帶番走回頭路
立會一早廢左
今次區選就係為整計動表態公投

搞咁大壇嘢，結果都只係選舉投下票
咁點解要人坐十年，要人畀人輪姦？

露左底啦

而家呢個公投畀人騎劫哂
望各勇武手足各自珍重

大家記住

唔係因為有希望先堅持 係堅持先會有希望

唔好問2020會有雙真普選咩？

應該係去爭取2020有雙真普選

方法無人知 但我地行左5個幾月 都係一路行一路搵方法

路係人行出黎 大家都未行 咁快就放棄？ 咁快就諗下年9月嘅立法會？

麻煩大家 收拾心情 繼續行 繼續堅持

香港仲有230萬人未登記做選民

登記做選民備戰立法會

登記唔洗錢，何樂而不為

試問邊個唔想行直接民主制
係通訊科技咁發達既年代
代議士根本就係舊時代既產物
如果唔使忍受通住呢個目標既陣痛就有既話
你話幾好呢
可惜呢啲童話故事現實係唔會有

從長計議又要選多幾多年2047 就到

重未計 秋後算帳 有幾千人排隊預約拘捕

智能燈柱 人面辨識 全面落實

到時 真係搞條撚

而家睇個勢，似好快玩上門大搜捕

根本要雙普選！但只係第一步！當有民主既前提下，下一步要獨立公投！但前提係減左啲種票同用利益買票既問題先！完全唔係個人意願！

熱門有個post話要係existing system入面用選票爭取真普選

入面勁多個block咗嘅五毛，全部話選舉就可以有真普選 lol

運動一停 就黎料

又要loop 多次

14年既勇武俾人拉哂 612 唔肯幫

落格落咗成億，啲人都心甘情願

感覺上 大家想爭取下屆立法會成功多過想爭取真雙普選

泛民牌贖罪卷 買左就可以良心安樂左

以為自己做左野賣左咁多年都咁有效

點投得贏都好，改唔到功能組別同委任特首呢樣嘢。更何況，共匪不斷殺害抗爭者，民意對佢哋冇影響的，你入晒立法會，他都可以改制度/釋法收你皮。

唔係話要放棄議會，但有班忽然民主的朋友信晒泛民。老實講，佢哋都係嘅得利益者，尤其舊派泛民。

繼續上街，令整個香港陷入混亂，令外資撤離，經濟爆破先係最有效方法，迫使掌權者面對。

再講白啲，民意對共匪冇撚用的

搵計移民算，咁落去愈清醒嘅人下場愈慘

思路正確

如果5個幾月來，咁多死傷只換來回頭路。真係好傷心…

如果可以一早做左啦
心水清既人都知，宜家根本係推翻共狗管治，甚至係令共狗滅黨既最佳時機！
跟番現有機制既話，咪比機會佢地秋後算賬我地囉！我地仲有退路可以退咩？
佔中果陣，叫做政府趕走曬示威者，咁跟住呢？咪逐步逐步既清算囉！到今時今日，佔中既清算仲未停！

好多CHING 都講過
目標唔係得一條路去到
我地兩條路都要做

框內始終有無敵既大佬
框外無, 但係咪易啲完成任務?

睇黎唔係, 框內係有更大既說服力
框外有更大既震撼力,

借力打力係最好, 我地今日係雞蛋, 永遠都係
所以一定無得自己發力打

諗清楚我地贏到今日既策略

跟本就應該直接要求雙普選，
而唔係諗立法會控制權

要立法會控制權只係當100%肯定雙普選唔會得到，
同完全放棄爭取雙普選之下先去諗嘅野，
所以完全唔明點解唔食住區議會個勢去爭取埋雙普選

而家咪計劃緊攻佔功學組別囉，由非民意授權變成民意授權

我完全覺得op係想引戰多於手足討論

點解唔講得？ 建制派好撚驚 要派你帶風向？

到時一定要買美軍繼續打撚殘中國
一直食中國條水養肥自己又養肥美帝

其實又冇衝突
相信無乜方法一步登天...

秒撚左

咁樣叫秒準時返工應該最撚務實

雙普選

我想聽聽你既大計先...

各有各做但方向唔啱點各有各做
立會選贏咗先係最危險
因為一定大把人覺得可以用返制度黎選特首
香港人就係咁安於逸樂

立會有功能組別根本唔可能由內部改革

搞到雙普選 泛民會失業

冇敵人點永續社運

想欖炒多D

咁你不如俾個可行既alternative黎話俾大家聽有咩方法可以好撚快好撚有效咁達至雙普選/香港獨立？

係要雙普選
但明知出年唔會有 緊係打咗出年嗰場選戰先

咁你不如俾個可行既alternative黎話俾大家聽有咩方法可以好撚快好撚有效咁達至雙普選/一國兩制？

咁你不如俾個可行既alternative黎話俾大家聽有咩方法可以好撚快好撚有效咁達至雙普選/香港獨立？

無勇武明知無結果都上街 抗爭 屎都無你班陷家產食
人血饅頭區選

唔好唔記得
有選區係隨便點到建制變多10%票出嚟㗎
又有選區民主派俾狗圍兇唔俾重點
到立會你估仲有無得你地玩

制度內奪到權既話想點都得 支持兩條路做

全部一齊做

食完區選人血饅頭好多人當贏左啦
仲見到好多人話下次要配票 哈哈哈哈

你割左東江水未啊
幾時入狗屋自爆攬炒
我跟機啊

而家有人要求你地班衝衝子唔再係制度外抗爭咩？
而家係制度內外抗爭又有問題？

//無勇武明知無結果都blah blah blah//
無和理非出黎endorse 你地班友，你地都只係早兩年旺角衝突咁咋

對面企硬 抗爭就要變長期抗爭 假如我地係功能組別存在下依然可以贏到立會 控制兩會 成個香港基本上就係我地控制番

喇, 無人講過勇武明知無結果都上街
係你自己咁諗啫
明哂
五毛想帶風向去引人講勇武無用, 議會先贏到

不過我諗參得選既素人/非建制, 甚至呢度討論得既人
都清楚明白無612, 無831, 無101, 無中大理大之役
香港唔會行到呢一步
所以既然打得贏區選呢一步, 就要守得住之餘再擴大戰果打贏其他戰綫
咁先對得住手足
而唔係你講乜Q"勇武明知無結果都上街"
講到行得出黎既手足都好似無腦咁
佢地絕對唔係
無腦果個係你班分化撚啫

如果你一直沉醉討論下屆立法會點贏
五大訴求呢世都唔會有

你老母就無腦
明知不可為而之個典故聽過未
為你班廢物上前線真係蠢撚過閪
叫你班陷家產咪拉到老撚咁遠講立會又叫分化
區選選完 林鄭覆撚左你啦 唔會回應五大訴求
開個review council 咋撚樣
拎撚曬贖罪券上撚曬腦

掘磚都要坐三年
排緊期班勇武多謝你地俾機會政府降溫等立會
深耕細作

你係咪未經歷過自己選出嚟嘅議員被DQ嘅憤怒同心寒？

有票投我鼓勵你投，但你唔值得花心思去研究點樣喺不公平體制內贏一場選舉

咁依家點獨立，有無plan? 唔好屌我，我跟你地講架咋

我就純粹覺得兩邊都要做 因為如果做到 佢地真係玩9完

屌 贏左區選個個當撚晒有雙普選咁

方案咪就係繼續發酵依家個運動囉天才

正解

痴撚曬線 話要務實喎
立會有糧出係幾務實嘅
不過人地有功能組別 分組點票 比例制 種票
等於猜包剪揼你只可以出揼
政府夠蠢你先可以同政府平手咁大把嘅遊戲

但其實選完先過左兩日
然後出post屌人掛住選立法會
無人話過停wo

無撚有錯，直接配合美帝向中共施壓拎雙普選返黎啦，仲控制立法會，難得香港問題幸運地上左中美談判桌上，屌。有左普選其餘訴求自然會有

ON9
掘磚都要坐三年咪就係因為以前留落黎既公安惡法囉
D惡法點立?咪就係立法會立架囉
你唔奪取議會咁點廢惡法? 點阻個仆街政府?
一日立法權仲係政府度一日都仲會有手足受害

立法會原定今日辯論公民黨黨魁楊岳橋（AY)提出，有關單程證審批權嘅議案，但最終因為AY不在席提唔到動議，主席梁君彥最終宣佈完會。本土派咁關注嘅議題，AY都可以甩底，「關鍵一席」變「關鍵缺席」，自然又引嚟唔少人抨擊，本來係同本土派聯繫嘅議題，唔知會唔會因此令AY再遭狙擊？點知呢頭完會，果頭AY已經現身，為失場鞠躬道歉。

選本土派入去先再講議席

上面講撚曬
無雙普選 無取消功能組別 點撚玩都食撚硬你
講飯民六四比幾多年
重點都未Get到學人放低粒膠
笑撚死

仲未計今次已經出左幾單票站強硬扭轉選舉結果
港共今次失算 下次只會明刀明槍個個站都咁做
今日林鄭都覆左區選結果，係考慮下R E V I E W
然後連登仔已經開po幻想緊一年後立會有機會贏
而唔係重新文宣黎明行動 出返嚟RB 和理非塞下鐵

手足做曬condom

違憲都無見到佢dead body
議案喎佢點會care

屌你人地美帝咪話左全世界都認為今次區選係變相公投囉
今次靠選票話俾全世界知香港有七成人反建制

今次區選上撚哂國際頭版
"......It shows the city’s 7.4 million people are still firmly on the side of the protesters after almost six months of increasingly violent demonstrations. It tells China that its strategy to wait out the unrest isn’t working."

你覺得下年選立會
人地見到仲係有七成反建制選票存在會幫得落手D吖
定得返4成人反建制會幫得落手D吖喇?

如困連而家既選票都放棄左, 你仲點叫人地幫你爭雙普選?

選舉只係增加下刺激性，唔係主線
如果以為兩次選舉全黃就可以變天，中共可以收山。

選左咁多黃入去，唔係代表赢左，只係代表多左資源同小左D阻力去繼續，離赢仲有路要走

兩手準備啫，不過係少咗人講雙普選

還我雙普選！！

2基本上唔會做到, 認真講

佢地熱愛玩中共嘅遊戲

"你老母就無腦
明知不可為而之個典故聽過未"

自己認為啱既野就自己講到乜乜柒柒咁明知不可為而為之
好喇, 人地講贏得區選不如贏埋立會佢喇, 開多條戰線
唔啱聽就乜乜柒柒 "無雙普選 無取消功能組別, 屌投降喇唔好撚玩"

明知不可為而為之個典故聽過未呀柒頭

影子內閣

零成本投票邊撚到不可為
直頭高效率贖罪券乎合曬你地定義啦
輸啫嘛

因為雙普選要透過政改達成，但就算始刻中央讓步啟動政改，都要咨詢等等，趕唔切下屆立法會完成政改。

留意番，公安惡法係北京加上去既

泛民係乜撚野人你知我都知
你依賴佢地幫你教育啲淺黃嘅話
咁係你未訓醒
你要人地醒嘅首先你要知道自己都可以做好多野
你仲依賴代議士議政嘅即係其實你仲未走出個框框

我撚有屌人投票呀？投咪投囉，我屌既係有雙普選先係贏，依家贏區選乜都唔係

連共產黨都知搞革命首先要鬥死修正主義先，體制內爭取人唔笑黑警都吠

你都識咁講
咁爭取雙普選同控制立法會兩件事係咪無衝突呀?
兩樣野可以同時進行咪一齊做囉
屌乜鳩

樓主清醒，#2都有道理
問題係要平衡版面

就係因為反修先有文化大革命
先有蘇聯, 越南同中共三條弱智仔On99打左幾場仗
結果俾美國分化到, 輸撚埋冷戰

人地既失敗例子你仲攞黎當神拜

泛民打手太多
佢哋最緊張最重視就係立法會選舉👍🏼

幫樓主推
成班大傻撚咗
行動po一個都冇
12.8民陣吹雞集會冇返咁上下多人 真係可以宣布運動收皮

親中派都係咁講👍🏼

終於有人醒覺

要贏唔係得一條路，但走返入框框的舊路，
13年我地試過啦，跟本個框框係一條無盡頭的路，
唔單止係搬龍門，現實係無龍門。

呢幾個月我地不停進化，從中發現有更多路可以行，
勇武抗爭，文宣國際，
我地做左嘅只要搵到合理的解釋，
係唔會有民意逆轉。

中間派其實可以叫做搖擺派，
好受煸情影響，善惡會識得分別，但行動力則少。
睇到香港人鐘意捐錢，而少行動就清楚。

所以有合理解釋（文宣），絕對係唔會影響到大局。

如果現在就停落黎，對得住我地前人的手足？
點解要等？問心係咪已經嚮往左現在的安穩，
唔會怪你地有呢個心態，因為係港共凝造出來嘅局面，
以為區議會選舉大勝，令到好多人有一絲的僥倖，
帶返你地入去個框架，令到好多搖擺派有個錯覺，
可以從框架內戰勝港共政府。

我相信有呢個心態呢批人都唔會係前線手足，
懇請唔好再講休息，唔再行動的說話，
改做支持前線手足自決，佢地視香港前途如歸，
無前線手足我地就無呢一日。
如何支持前線，可以做連農牆，文宣等等。
而唔係什麼比人拘捕好可憐，叫佢地休息，
影響左前線個團火。

希望大家唔好打沉區選D飛機post

提議下用咩方法啦
如果你覺得盡贏立法會無幫助

講真，無真普選，就唔會有人民公僕，
呢一刻泛民可能係自己人，
但當知道無得玩的時候，唔排除有第二第三個湯家驊，
人係會墜落，自身利益永遠都行先，
今次係好難得大部份人一致向前，
希望最好係係最短時間爭取。

If you cant beat them, join them.
每一日都有人做緊，時間唔等人。

只有體制完善，才可以上下制衡。

雙普選就算應承左都唔係話有就即刻有。而且政府又係唔係真會應承。雙重保險，咩都要準備。個人意見

啱

而家啲人話立法會選贏咗，就會有得選特首喎
你信唔信？成千幾個like

美帝話香港回復平常

我都認同，政府止暴制亂已經成功

傻仔，人大釋完n次法，攬炒了未
根本玩立法會，一定輸硬，功能組別唔贏

泛民只係會叫人投佢哋

就算畀佢攞哂直選議席
共黨都係隻手遮天，想點就點

唔係可以選特首, 係可以左右特首選舉
兩回事黎唔好搞錯

呢樣係有事實根據
啱啱區議會大勝令非建制喺特首選委會新增左117票
加上原有泛民已經有300幾票
如果泛民keep到呢300幾票, 加埋區議會117票就佔左1200人選委會既三份之一以上
如果吸納到多少少中間派/商界票, 過半唔係無可能

其實你知2個投票玩法唔同，立法會玩配票，對家係屈機

佢可能唔知已經玩了幾十年

Sor 借位 求推
［新職］歡迎各位手足轉職幻彩魔法師

賣洗lo

DQ你
唔任命你

完

你講到咁撚悲觀
其實勇武玩到最後咪又係解放軍屠城 六四 2.0

吓吓都Murphy's Law諗到最壞既話即係乜都唔做最好

我可以幫到你？

你咁講, 雙普選左一樣可以廢選舉法
廢埋一國兩制, 香港俾中共直接管轄
完.

DQ你
唔任命你
人大釋法你

完

有雙普選咪唔可以有任命囉

Btw sorry
我個終極目標唔係雙普選
係香港獨立

其實兩樣都要做
體制內係支線
贏到嘅話就會迫到佢出下一招
加速佢死亡
體制外永遠都係主線

咁你就唔好妄想佢會幫到你香港體制外嘅野幾多
自己帶頭做啦
睇下攬炒團隊幾勁

其實你雙普選要有認受性、真係要實行到
你都係要改體制內既野 都係要立法
咁樣睇既話立法會廢唔廢？

或者政府又推啲濕鳩野出黎
要截體制內點唔掂都需要內外夾攻
當然有時佢地都係玩曬
但你要改選舉制度都係要擺上立會

我明白22年原地踏步好L慢
但係以前既人逆來順受 我地唔係
我地都想加快步伐
你要控制到立法機關 先做到
先有籌碼講數

雙線望進行唔好咩
主線都可以繼續抗爭要佢回應訴求
真係可以一齊做架

同埋 立會同今次一樣或者更甚
贏唔算啲咩野 輸就食得屎

唔係我妄想，係其他人妄想

見到班仆街負評雙普選我真係屌出聲

全部人食屎喇，五咩大訴求呀，止暴制亂就差唔多

黃絲成功爭取止暴制亂，勁過藍絲

Exactly 我地唔好咁不思進取啦

唔知你係真心定係弱智, 如果可以即刻普選, 每一個都想, 但問題要面對現實, 佢唔俾你普選, 你係未連下屆立法會都唔理, 放俾建制狗, 攞晒60席, 立即過23條, 網絡法, 送中條例? 唔該理想係要有, 唔好太離地啦, 做好現在可以做的任何事, (打擊建制狗, 清除內奸)

你無實力, 有撚人理你咩, 先控制區議會, 頂死立法會, 令呢個政府所有野都要仆街, 想推任何衰野都要消失, 大白象, 明益建制狗行為, 通通搞死佢, 最後直接同共匪談判。 呢個就係路線圖。

其實爭取雙普選個個都想要 你個標題無錯但內容就錯曬 你似係屌緊人 話立法會可以唔洗理唔洗做由得班建制繼續威 照你咁講 我地明知出去衝都一定會有人比人拉 比人打比人強姦 咁係咪黑警仆街 我地就唔去做唔去出去衝唔去抗爭先？你呢句話黃絲成功爭取止暴制亂 你唔係分化係咩？你比人屌都屌得合理而家有冇話要停曬勇武行動？

你分化你係鬼勇武休息冷靜停一停等埋2026特首選舉先又有五毛對家好緊張唔投票益建制唔投票有咩做和理非上場用選舉證明民意俾全世界等埋人權法請認清大局理大同學撐住等埋特首選舉唔好衝動衝動就會輸我地就快贏區選會大炒建制你睇又有分化撚建制好心急知道就快輸了香港人加油香港人復仇五大訴求決一不可我要真普選星期日要投票黃之峰有PLAN B今次選舉係最後防線好公平公正記得唔好著黑衫唔好戴口罩唔好俾藉口對家拉你坐48會無得投票忍一忍先呢3年唔好示威唔好令自己無得投票唔好激嬲政府可能會取消選舉咁就會俾建制贏哂

態度正確

我要真普選!!!!

你要建制派輸，
只有一個方法：
繼續抗爭，直到有普選為止

今次區選除左當係民意授權之外根本冇撚用
事實證明好多人撐我地，但唔代表我地有實際成果
你想要既結果係泛民贏，定係想要民主同普選。

仲推個啲咩立法會點先唔輸個啲 我屌你老母啦
7.1 衝立法會個一刻 唔係已經豁左出去 宣布議會既不合法性喇咩？當日就已經證明香港人既決心
我可以同你講 有功能組別 點選都輸

現實啲諗，出年係可能都冇普選，但依家係咪冇更緊急既事可以做？定已經當抗爭完左？

你要建制派輸，
只有一個方法：
繼續抗爭，直到有普選為止

制度內抗爭，香港人試左廿年
唔好話咩雙軌並行一齊做（就算我比你拎六成直選，功能組別一樣輸到仆直）

我地由此至始都冇獲得過啲咩，但損失左既係手足既命，佢地既前途。

大勝係陰謀黎
俾你ff下次立法會有得玩

六月既時候就係因為立會失效
先引發呢場運動
而家又返返去傾點搞立會
知唔知立會點都唔過半數？
知唔知有功能組別？
知唔知泛民投過幾多賣港既票？
走完出去制度外又走番入去做港豬
冇眼睇

好叻叻 俾你寸到樓主
咁你咁叻叻 又有咩方案

啲議員打手多到
不過無計，民氣消哂

啲維穩撚成日得反問
唔小心講咗真話，叫咗撐立會班人做維穩撚

幫埋佢地問啦
『我地兩邊一齊做唔得 ? 』

"循序漸進有無聽過？"

政治永遠係黑暗

咪係，依家個制度立會輸定，根本就好急切係立會前改制而唔係選立會

成班議員急不及待出來呃啲後生仔

[公投]12月2日(星期一)開展黎明行動2.0

咁你同區選叫人投白票果d有咩分別? 輸左個區選對爭取雙普選有乜幫助?

同理 立法會既作用只會更大 你贏唔到更加唔會有資源

至於咩講左廿幾年都無用, 區選咁多年有無好似今次咁大勝過?

咁有咩方案可以係一年内爭取到立法會改制先，係未有方法之下都要諗定其他方法安排好先得嫁，從來手段唔會嫌多，plan a唔得就用plan b，b唔得就c，從來冇抵觸。

唔係叫人唔好投，只係同區選一樣，到時先算，立會咁耐之後既事，依家講來做咩，區選我哋都無為著佢搞d咩，還不如全力推改革制度，到時改唔切先再算

區選可以話係民意授權 公投
除此之外冇用
立法會係點都唔會贏到 有功能組別頂住
出年你點配 分別都唔大 選民基礎係6:4 比例代表制下 改變得幾多？
不如認真諗下之後抗爭可以做啲咩好過

仲有成年先選 依家討論 好明顯就係區選贏左
心雄想立法會都贏埋 但可以同你講
係無撚可能 分別都唔會比以往大
區選同之前差別咁大 係因為以往泛民支持者唔投 什至投建制 你睇返票數 都係6:4 就知

6.12 7.1 點解要衝立法會
就係要打破制度內既抗爭
香港人豁左出去 就係要2020要普選

你望下上面條五毛，呢種人係會撐立會選舉

不過算啦，移民喇
4年又4年，我好肯定等完呢4年，又係嚟緊嘅好多個4年
我真係等唔到，絶哂望
可以預計嘅係嚟緊呢幾個月，至到一年，共產黨會大量暗殺啲真勇武。佢唔會畀機會呢班激進分子翻身。
150個一定會加碼，選多幾屆後，為咗中選，泛民一定策反倒戈
簡單啲嚟講，今次唔贏香港冇得救
但今次我哋已經輸咗

全力支持樓主

我睇到成班開香檳開足48小時後加區議會鴻圖偉略講到自己可以喺體制外爭取全面勝利

我真心睇撚到反胃

我全部屌晒你哋老母

講多兩講又話你分化又話你係鬼又叫你拿出建議來最好有成本字典咁厚嘅路線圖俾我來評下分

你哋仲有冇睇到手足被犧牲嘅死相？

我哋犧牲左好多人

跪求大家，返嚟啦好嘛？

快閃裝修 黎明行動 全面罷工喇好嘛？

廣告界都講咗罷足一個禮拜，手足們繼續幫手啦

到時先算?
我同你講
我果區個素人六月已經連登開post講要參選防止自動當選
七月已經組左team開始做緊野
人地由無政黨背景無人無物開始到砌低左個做左十幾年既建制
我諗佢當初都無諗過會當選
不過人地唔係hea住咁做諗住報個名做下樣就算
而家到立會一年時間你估好多?
一年好快過咋老細

你話唔搞選立會轉推改革制度
咁改咩制度先? 要改到點?
諗完要點改咁邊個推行? 邊個宣傳? 香港人要接受再建立共識要幾耐?
港共會唔會洗橫手阻你?中共會唔會洗橫手阻你?
到時點拆?

你最後嗰句講完有冇覺得有問題?
我問番你啦
我俾你玩到選緊特首啦 埋門一腳嗰陣如果港共洗橫手阻你?中共洗橫手阻你?
到時點拆?

私了裝修唔會嬴

冇得議員提案，唔取消分組點票同功能組別
其實都係冇撚用
所以直接真雙普選先係香港人最低嘅目標

中共出解放軍又未係冇得拆
到時勇武定你上去打？
你假設中共無底線無錯，但中共都有成本
香港人只有道德係蠃到中共

點先會贏？

而家港五大訴求都畀人屌，啲人冇撚嘢呀嘛？

既然係咁，你點解唔喺六月嘅時候就同啲前線講，叫佢哋出嚟唔好衝？

等佢哋唔使死，唔使殘，唔使畀人姦？

泛民打手唔比你咁講嫁，制度轉變，有機會影響到佢地議席，所以連登講呢啲野會比人屌

五毛唔係話緊我下話

我發覺咁多人問你有咩plan你係完全無答過

人地解釋立會夠票可以癱瘓政府, 可以動議普選議案..等等 可能你覺得唔可行但起碼叫有個plan

你講緊既野基本上係要發動武裝政變先做到 咁都無問題 如果你係討論緊邊度入軍火既話 但唔係囉你剩係係度放負

你要放棄請自便 香港人依家係吋土必爭 跟本無放棄任何資源既本錢

口講唔係當手足係棄卒，事實上就係
等人哋畀人打殘，打死，失蹤，輪姦，先至同人講，對唔住我係想要選舉贏㗎咋
你一開始同人講，根本唔會有人願意付出呢個代價

係講緊你

哦，以前啲泛民唔係投票出黎嘅，唔係民意黎嘅，以前入去立會就可以咩都唔做嘅，泛民鐘意就投反對票，唔鐘意就投棄票。

真係好撚合理

Sorry 連登係泛民fans club
自己有得當選咪得 理撚得你

所以體制內外抗爭面對既終極問題其實都係一樣
有人覺得體制內既work, 循序漸進嘛
有人覺得體制外既work, 一開波就打大佬唔dup波鐘
不過事實上係點無人知
可能兩個都work
可能一個work一個唔work
或者悲d,可能結果兩個都唔work
概然係咁，點解唔雙管齊下乜都試
點解係都要否定人地果套唔work?
講左咁撚耐兄弟爬山，到今日又走返回頭路？

要爭取框架外 但唔代表要放棄現有框架
況且現有框架壯大勢力之後 只會對成個活動更加有用

係兩面都要做，不過做左啲影響啲嘅先囉，黃色經濟圈，個啲對香港人整體影響力會大啲，立會支線黎，因為基本法係中央有最終解釋權，體制內抗爭可以試，但唔係重中之重

如果要無限推論，雙普選最終極目的係港人治港，係攞返晒成個制度，所以手足嘅血係用黎建立完善制度，唔單單係一個投票

制度內既抗爭主要係和理非做 同體制外既抗爭係冇衝突架 兩者並行先會威脅到政府

雙普選冇可能咁點解體制內抗爭有可能，我可以用基本法同你講係冇可能

街頭抗爭我唔肯定work唔work啦
但係體制內就一定唔work啊 ! !
試咗好多次架啦大佬

成日講咩兩樣冇衝突一齊做
理論上係冇衝突啊
但係實際上呢?
區選之前係咪叫勇武讓路啊?
區選之後係咪叫人『出番黎啊 未完架』?

嘩你呢句真係freerider嘅表表者
自己拋個問題出黎批評 然後人哋叫你批評完唔該比意見
就一句話喂你都有份架
學到野

笑死
係未有建議前你同全部人都係站係同一水平 你有咩資格講邊個先係做緊最正確嘅事
唔好以為自己特別醒特別企得前啦傻仔

我自己覺得主線係本地文化同經濟上洗紅同壯大本土，拉攏外國勢力，再輸出革命去中國。
點樣三罷同令前線更多新血都已經更加值得大家討論，唔明點解要選舉上腦。

立法會只係支線，最理想係本土派入閘，如果都係含淚投泛民，而香港人又唔監察泛民，咁同過往俾佢賣港無分別。

你有無咩計劃？

同IQ無關，藍絲都可以維穩

我一直係和理非，對無目的勇武係理解，我承認無勇武走唔到今時今日，但咁多個月黎勇武既最大作用唔係因為有幾勇武，而係賣慘有幾慘

咁71係咩嚟？
圍警總呢？
做低第一支監控燈柱呢？
帶領香港人掟出第一支cocktail呢？
裝修導致經濟損失呢？
刀仔拮黑警呢？
佔中大直接導致三罷一星期呢？

慘情之外，其實仲有好多實際嘢，大家漸漸忘記啫

你呢個conclusion好harsh，而且唔客觀

中共亡
或者
香港自治跟中共利益一致
或者
香港要成為世界文明及普世價值既代符號，西方陣營all in不惜代價幫香港

我知我好harsh亦都好尊敬一些付出好多既勇武，但無大台勇武係無 final goal，就算殺唒全港警察，地鐵站全燒清光又點，之後呢？香港治權始終係北京。好簡單你估北京揀比勇武燒20個MTR 定贏區選，你就知真正既 power 係邊

Final goal係容港自治，劃鬼腳要由終點劃返上起點

亂港同時要亂中，好多人都有做喇。。。

都過唔撚到深圳河
自損一千，傷歒五十
敵人 HP多幾十倍

係寸土必爭 台灣民進黨

咪係

袋住先

古時農民起義都係得農具啦

立法會根本冇立法權
阻礙民主自由嘅係基本法，有權改基本法嘅只有人大，所以立法會係冇任何幫助

自己人死傷、被捕坐黑獄不斷增加，除左大家用區議會打飛機好hi之外，我見唔到有乜勝利

係！ 想聽日可以獨立。
所以唔想玩佢隻game...明唔明？

你熱狗五毛共諜分化撚

可能有距離感，但有望贏到立法局過半數，
同埋選舉委員會票。

係差香港工商界果300票，
夠600票選到自己既特首
煲底相見不是夢😭😭😭😭😭😭

個波就由中共食，一係佢委任，一係佢唔委任。
到時先可以改到個體制。

自己嘅特首？當中央死？